分左手既你地，有咩想對佢講？

分左手既你地，點樣企返起身？ - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，入黎放低自己 - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，開心返未呀？ - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，請不要氣餒 - 分享至 LIHKG 討論區

終於開到post5，每次開post都有少少說話想分享下。
見到好多巴絲打依然好沉醉緊過去，依然期待緊有復合既一日，有希望雖然係好事，但都要明白下，人地係咪都想復合，係咪都仲愛你。

唔好比呢段過去成為自己既絆腳石，掛住佢無問題，愛佢都無問題，但如果因為咁而令到自己人生停滯不前既話，希望大家好好考慮下

人生仲有好多趣事，你肯去發掘更多的話，其實生活永遠都有值得興幸既地方，朋友同家人咁，因為佢地係呢一刻，依然都支持緊你

了解人地既故事，同可以令到自己成長，歡迎更多收埋自己既人，入黎分享你地既負擔
呢度好多巴絲打都會支持你地。

帶眼識人，不過呢啲野永遠係比個呃左先知佢係點，冇得睇...
絲打唔係結左婚先發現都仲好，而家仲返到轉頭

唔係要忘記佢，但要做到放低佢，唔會因為佢而傷感

點解分手呀

巴打我又返黎了

我而家好開心
Thanks

呢啲野真係係得強求，今日你可能中意女仔，但聽日又可能中意返男仔...
希望真係了解足夠自己，先開始一段新既感情，免得傷害任何一方

早晨

我唔算過得開心，但唔會唔開心了
都多謝呢兩年佢既照顧

訓練我EQ 同 AQ

最後一次入黎啦

希望下個post會見到你
分享你已經放低左佢，同搵到新既目標

佢對你好差 ？

上個post你叫我唔好再stalk
我希望係呢個po完之前做到

已經調整心態到理撚得佢死
不過一望wtsp個聯絡list見到佢張相，個心依然痛咗一下

我屌⋯⋯

我想屌屎忽

你肯既話，今日就可以，stalk只會令自己更加走唔出去，更懷念以前

唔緊要架，我睇返我初戀個心都會震左下，但好肯定對佢無感覺，只係因為曾經太熟悉佢，見返佢就覺得奇怪

巴打係同ex講定真係gay

求你唔好再出現
我實在承受唔到 再有一次打擊
我會支持唔到

咁你都唔好stalk佢，唔好同佢有聯絡
分手初期嗎

貼番個tg group link先

有興趣先好入，裡面好負

兩年喇 望番轉頭原來已經放低左你
見你同現任咁開心我都鄧你開心 以前一齊快樂過三年成為左美好回憶 多謝你 我大個仔喇

Btw to your bf

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

無再聯絡啦
一齊住左五年 生活上所有嘢都有佢
屌 好撚痛

多謝巴打

雖然睇過但都笑到仆街

一齊住5件，想問下點解分手

無縫接軌

佢已經唔係想覆我啦
但我仍然好想知道佢生活嘅每一件事，搞到太chur佢了

我明白，放過自己都放過佢，如果對方都唔接受，你繼續付出都無用。

好愛佢但開始想放棄

好明呀，咪冷靜下遲下再算

巴打肯定好心痛，不過會咁樣傷害你既人，都唔會係你將來果個

有冇諗過係佢既角度，係有人煩緊佢，因為佢根本唔在意你

希望你可以放低我 好好生活 不過做朋友就免了

放棄唔係代表你唔愛佢，只係現實唔係愛就大哂

無錯，好認同你呀巴打

啱啱星期六見咗面，佢話仲會好關心我擔心我，又話好開心見到我。但係佢話覺得好攰，拍拖拍到好似無咗自己，有好多諗法唔敢同我講，佢希望可以之後再傾去解開心結同埋問返一啲之前唔敢問題。
令我更加清楚而家係大家沉澱嘅時機，俾大家抖吓氣。自己都開始專注過好每一日嘅生活。

只係有樣野唔明白，如果佢選擇咗分手，點解仲在意呢啲心結?

Love is not everything

巴打你講得一啲都冇錯
其實我都清楚佢點諗，但係唔想接受現實

唔好諗成放棄。將呢份愛意收一收喺心底，過好你嘅每一日，識得愛自己先識得愛人

咁鍾意溝仔，出去溝飽佢，祝你早日俾人中出即飛。
仲有，我一定會過得比你好。

唔清楚你地仲有冇機會復合，但真係要比個機會對方知道自己想要咩，可能以前大家好chur，而家覺得攰，但又可能會習慣呢種相處方法。
但邊一種都好，都要做好自己

每個人都會有咁既時候，而家知道就好，你付出未必係佢想要既野，咁付出幾多都無用，最種要係吸引對方

如果一齊左都唔識得尊重呢段感情，咁係呢種人學識尊重之前，都唔會得到幸福

留名

好後悔個次上你屋企冇破你處

唔會啦 我唔係啲隨便開始新感情既人
放唔低又同第二個一齊 對自己同對方都好唔公平好傷害大家
特別係同性 本身係異性所以同佢一齊更加考慮得比以前更多
我中意嗰個係佢 唔關佢係男定女事
冇強求喎 只係個下畫而出左黎

你琴晚share fb嗰post同自己打嗰句野真係好噁心~係你自己唔識珍惜,而唔係搵唔到

我都好掛住佢

離婚

若你不喜歡的是我，願你找到你確實喜愛的。

welcomeback

留返下個

我只希望佢搵到個岩既人，不過如果果個唔係我，咁請你唔好比我知道你有幾幸福

我地都幾個月lu

唔知我地幾時先放低到呢
希望大家身邊快啲有個人出現，可以比到信心自己去追尋人生，唔知呢個人會係佢，定係第二個呢

對唔住呀 其實我都估唔到我到最後會鍾意你
我係個仆街 講咁多大話呃你 你都仲信我 又對你咁冷淡唔理你 你分左手都原諒我同我做返朋友 但當你搵左第個果陣我個心真係接受唔到 我就黎要走啦 係美國最唔捨得就係你 我愛你

成熟d啦你，中女嫁喇你，仲FF轟轟烈烈既愛情

你仲鐘唔鐘意我
如果你同我一樣覺得好辛苦
快啲搵番我
我等緊你

原來有問我
佢話其實唔捨得，仲中意
世界唔容許先要分手

後悔先黎珍惜
如果人地幸福快樂就唔好再出現了

復合嘅嘢，我已經唔諗唔抱任何希望。兩個星期前佢講過 we are too too far from it, 叫我唔好期望，要move on.

當下都係做好自己，其他嘢等佢沉澱過，有機會有緣先再講

因為唔浪漫而分手？

因為唔想唔開心而一齊係唔岩的，如果佢愛你，佢就會返黎

係架，呢刻可能未必適合再一齊返
不過你可以期待下將來會點，可能愛情過左去就無，又有可能會愛火重燃，要睇下你地以前既愛有幾深

岩岩個fd撞到我ex 仲偷拍埋比我
見到條仔同佢一齊企 我個心就好痛

最近識到一位女性朋友
琴晚whatsapp左一句野比佢
搞到佢成晚唔開心

含啦臭

人地都一齊左，一早放低左你，唔好再諗啦

咁仲唔去馬，好好地咁補償返！
通常咁在意你既說話，都係因為覺得你重要

下個更可愛呀咁多位巴絲
利申 ex係個仆街, 現任好佢好多

ex同現任相隔左幾多

琴日因為我做野既地方收唔到訊號
佢就以為我block 左佢
但係佢忽冷忽熱
再加上識左唔1個月
所以唔敢去

無咁既覺悟 一開頭就唔好誇下海口
我真係天真相信你可以。

如果在意你既話，我覺得有機wor，仲有冇多啲野分享下

都唔係既，我相信佢許下諾言果刻係真心，但只係佢而家已經做唔到，因為time can do so much

食屎

有冇人話我知到底分左手14年仲有無可能復合？……據我所知她信佛之後過的不錯，人也進步了好多，而我則一直在原地踏步⋯⋯

唔好咁固執啦,放下屠刀

14年，人地仔都生埋啦

佢之前問過我有冇拍過拖
我話拍過一次
佢答都幾好
佢叫我戒煙 仲同我講大時大節出去行下唔好留係屋企

各行各路，祝君安好

我好掛住你

屌你老母死臭雞

對奶好敏感

係
都仲記掛

明明你都拍拖，好心你快點del相，唔撚想見到我地合照相

佢對其他人係咪咁呀？

好正常丫，愛情就係咁架啦

唔知佢係咪咁諗呢

唔係

岩岩想睇佢whatapp 上線時間唔小心按到個視像通話
點算

係最近，種感覺又番番黎
之前種感覺已經好轉左

我都好想知

我都係 係咪因為臨近聖誕

咁搞掂啦

唔好扮野wor，分得咁開
仲有點解睇人上線！

搵朋友啦，早啲塞滿自己，好過果日唔知有咩做

可能
都就快到我同佢原本既紀念日

番工

散左3個月
仲係好掛住你
睇住你同新女過聖誕
個心真係好痛
希望你都好好咁對呢個女仔
唔好再play人
真係好好咁拍一次係真心既拖
好無

等你

已move on
唔再stalk佢fb ig

分左手兩個月啦

分左半年啦
我知你開始左新一段感情
希望你會好好錫個女仔啦 都希望佢會體諒你好忙
但係我就未有咁西利啦 我仲未放低到你
可能已經唔再愛你 但心入面依然留左個位比你
係啊 我都仲未走得出你留比我既陰影
我都唔知自己到底要幾耐先會好得番
早個幾星期咁岩撞到你 我即刻低頭快速行走
但我諗你咁眼利 應該都見到我
個日番到屋企唔開心左好耐
其實講唔出咩原因 可能係因為分手之後第一次見番你
唔緊要啦 你放得低就好
我都會慢慢好番 你要好好照顧自己啊 知唔知啊？

我兩周年過左冇耐

如果佢性格係咁，唔會突然有一日學識，絲打以後帶眼識人

唔stalk係好重要既一步！

絲打介唔介意講下點解分手，同你留戀緊啲咩

唔好再咁難滾

痴線佬又返黎啦
我是來留名的

第一位多謝
第二位都係多謝
第三位你唔好咁on9
第四位淫娃
第五位淫娃

因為好想知佢係咪有第三者而背叛我
好想好想知
好想搵日放假跟蹤佢
但做唔出 好怕俾佢發現後會憎我

咁無論結果係點，你做得呢步就返唔到轉頭

第一個 係我衰第一次唔識拍拖

第二個 唉仆街啦俾帽我

第三個 對唔住當左你水泡

第四個 一路當我朋友 最憎就係你 衰過帽

第三個

我仲好掛住你 你可能已經忘記我

巴打嘅體質吸引到一個又一個咁捨棄你嘅人...好陰公

第一個 屌你老母比帽我帶
第二個 屌你老母我好撚掛住你

第一個帽左 但我仲掛住你

前男朋友細我3年 相處落先發現佢好多時都好唔成熟
但我都一直包容
可能佢未玩夠 拍左半年多啲佢就好似淡左 成個月無見
後尾我自己一個去旅行途中就分左手
始終差左3年就已經有個gap
問我留戀啲咩⋯ 其實我都唔知
分左手之後 佢係佢啲朋友面前抹黑我 將我講到幾衰幾仆街 再將自己抬到好高
就好似我由頭到尾都無付出過無真心過咁
但我都由佢 唔想解釋 清者自清
而加已經講唔上仲愛仲鐘意緊佢 可能係未習慣到一個人出現左係我生命中 之後又再離開左
平時都唔會點 但到夜晚就會唔開心
如果咁好彩撞到佢 仲會頹足成個星期

但係我都係做住朋友先

當你覺得外面的世界很精彩
我會在這裡衷心的祝福你
當你覺得外面的世界很無奈
我還在這裡耐心的等著你

我好掛住你隻貓 仆街係我執返黎擺係你到養 好想要返啊

佢唔成熟姐
絲打快啲放低啦，佢唔重視你，你就唔好望返轉頭了，路係要走，希望你唔好比佢成為你生活既障礙

If you wanna leave ,take good care
要等的話，咁一定要係努力去活著，照顧好自己再等

我都好掛住佢同佢隻貓，不過大家都已經move on左

滔 分手後你過得好嘛？
即使幾乎日日都見面 但我根本唔知你過得點
見你同其他女仔玩得好開心 打打鬧鬧
好似我從來冇出現過喺你生命裏面咁
原來一年兩個月真係唔代表啲咩..？
我好想好好生活 但真係冇辦法走出你嘅陰影
每次見到你 諗起你 個心都那住那住
點解話走就走 一啲留戀都冇..
而我仲傻傻咁相信你136日後會返黎我身邊haha
「我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你」
「我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真」
唔知你有冇唱呢兩首歌比第個女仔聽呢？
仲有呀 其實我買咗聖誕禮物比你
入面其中一份係我兌現上年嘅承諾 對唔住呀 遲咗
無論你仲愛唔愛我 我永遠都一樣愛你

分左手既我 好想同你講
仲好掛住同愛你

如果分左手，仲成日見面，咁受傷既一定係比人掉底果個，絲打有冇諗過離開咁既現況

但同時都要堅強

我成日唔信你質疑你，係我唔啱。
對唔住呀，你忍受太多，喊太多，宜家分手就係我報應啦我會承受返你以前嘅痛苦架啦。
我知無機會再一齊，但如果你再需要我，我一定會係你身邊架！我會等你架

乜柒都比人block 哂了

日日返學都見到 冇得簡離開

愛你 玩完好返黎

好憎你好嬲你
點解你可以咁不近人情
點解可以咁絕 點解可以講野咁過份
我真係好有衝動block哂你所有野
所有contact fb ig 等等

不過我唔捨得之嘛

我果個話唔捨得啦，但佢話唯有block 哂啲野我地先可以唔再一齊
又話愛同掛住，又可以block 我

其實就係愛同掛住你先block

越睇到咪越掛住

我想等佢返嚟

五分鐘前分嘅手

我一粒鐘前復合又失敗左
我幾時先識醒

你咪好囉，我復合果日發脾氣，佢又走咗，我抵撚死

sorry

復合到底有咩技巧？
如果我講咩佢都無反應 其實係咪死得心

還錢啊屌你老母

以前比人傷害過，所以無乜安全咁嗎

要睇嘛咩原因分手先口水

因為你唔再係佢生命既重點，所以根本唔在乎你

我知道我比唔到幸福妳 但我仲好想自私咁同妳係返埋一齊 其實我唔知我地依家咩關係 見到妳同啲仔玩得咁開心 我會呷醋嫁唉 好辛苦

有咩留返拜山先講啦 仆街

你呢個人真係好恐怖，做咩都係有目的，其實你愛既只係你自己。分手果陣營造到自己先係受害者，為既就係搏取其他人好感，為下一段感情鋪路。
寂寞/分手/鬧交就黎搵我flirt兩flirt，有冇諗過會傷害到你現任？堅決唔理你，你就鬧番我小氣洗唔洗咁耐既時都記住。
你永遠唔知當初我用左幾多年時間、流左幾多眼淚，先重拾番對人既信任。你唔會知呢一刻我面對你時既平靜背後，係隱藏任幾多傷痛。
請你唔好再搵我啦，就算我已經放低左過去既事，我都唔想你出現係我往後既生命～

走啦你，唔好再煩我

多謝

我以前果個成日講大話，背住我成日去飲酒

我只係不斷地用信息氹
換黎只係一句冇可能再一齊同死心啦

性格唔夾 佢話拍到好攰
我傷害過佢 令佢行近唔到

成日都覺得齋講無乜用 見到面可能會好少少

無野想講
就算你愛我 而我亦愛你都唔想再講出口
因為我唔想再大家再受傷害
遺憾就由佢遺憾
住係我心裡面個個係你 但只係以前既你
所以咩都唔想講

ps 我愛樓主

有心復合係唔需要做咁多野
你會feel 到對方仲有無感覺
你愈想復合 而對方唔想
只會最後你睇穿真相後 傷心欲絕既人係得你自己
好明顯你暫時係唔會復合到
放低佢三五七年再講吧啦

巴打我認得你 你地唔係已經決定左分開既咩
btw 都係sheshe散左 但完全唔知佢諗緊咩

無錯 一直都自欺欺人緊
將啲假希望無限放大呃自己仲有可能

你都係唔好拍拖啦 唔好搞到人

復合技巧
less is more.
唔好以為死chur 爛chur, 狂打千字文
以為可以感動到人，你以為自己大文豪？

既然對方要走既 咪比佢走囉
如果佢無左你之後先發現自己仲愛你
要復合就差你一句姐

但佢成日搵我，話唔想無咗最重要既人
你點解散？
世俗眼光係死症，我無挽留，都無辦法解決

西痕call 我

大文豪果到笑左
岩啊自己都有講過分手之後先發現仲愛
但已經恨錯難返

姐係未搵到新既就拖住你先 點都想有個人對自己好
搵到正印就byebye？

佢話同我一齊好攰好辛苦 同埋我之前講過大話
令到我地無左信任 大家都好努力但都行唔近

佢介意人地點睇呢樣真係無得搞⋯

送張台妹比你地 唔好再留戀啦

點解分手，追唔追得返

同你一齊果陣搵唔返當初果種開心，呢樣真係好難搞

佢話搵到新，都要成日搵我
唔知佢想點
信任呢啲真係好虛，要慢慢證明番俾佢睇先得

用把口講我會改 我地會好似以前咁
真係自己都唔信喇屌

要復合一定係要重新做人
用把口氹得返根本唔洗上黎哄
要用行動證明你有變到
好簡單你之前每兩三日就r水吹佢都hea
你係咁同佢講我放低左 當朋友呀
但你變到兩星期or一個月or唔再r水吹
佢咪知你放低左

可能未stable 未肯定新果個岩唔岩
拖住你 萬一唔岩都有得跳船嘛

無啦無得證明⋯同佢仲有張機票未去
已經講左會各有各行程
酒店就無得cancel下仲一齊訓
諗起都難受
見到面既日子得四個夜晚
有咩方法比佢見比我有改過

我無同佢講我會放低
但自己由會死chur 到而家都有一排無搵佢
本身採取既方法係俾佢靜下 搏佢都有掛住我

比人chur個個就算掛都唔會主我搵你啦
唔怕搵完你又比你chur咩
點證明？你行為唔同咪證明左
有無變到其實你自己好清楚

佢唔搵你就玩完，搵又怕佢chur

絲打呢排點呀

已經半個月冇同佢講過野
知道自己一搵佢就會奶野

希望咁多位巴絲可以快d放低你地既ex，如果唔係只會傷害到下一段感情既另一半。而家我就試緊令另一半忘記晒佢，唔好再為佢唔開心，雖然我未做到

對唔住

搵啲機會sweet下，最緊要果幾日令佢覺得同你一齊係開心既。
佢覺得你有啲咩不足丫

希望你唔會成為人地段感情既替代品，而係有一段屬於你同佢既感情

我都係搏佢會搵返我，但講真丫，你唔比空間死chur爛chur，好多時候都會有反效果，如果佢對你已經冇意思，你chur佢只會更加遠離佢，如果有意思既，我相信佢冇咁易就離開既，如果真係深愛過

不過每個人諗法都唔同，冇絕對既...一切都係一場賭博，未試過分手，又點知到呢個時候應該點做

我同佢講過，我放低佢唔等於唔夠愛佢，只係而家既我，得返呢個方法
橫掂一個人定兩個人，都係要生活落去，咁我會選擇一個對將來自己好既方法去生活

幾錢

我好掛住你 好唔捨得你
我會等你返黎

我都隔左成個月先問佢要唔手信
佢覆我多謝你，唔好比我啦
我覆句好 就無再傾
已經慣左同預左 有覆已經好好
有緣下次再努力

我份人太自私太自我中心
成日淨係諗自己 唔顧人感受
連你而家問我 佢有咩唔鍾意
我都唔係好諗到
真係要好好反省一下先得

唔chur未必有用
但chur左一定死硬呢樣真
唯有順其自然
不過自己都心知 佢而家記得既一定係我最負面既形象

分左手，擔心佢但同時間唔鐘意佢唔識長大

易家想同佢講，我到易家都會對佢有感覺
所以佢比我朋友追我都有d在意

亦因為有感覺，唔想比佢搞到我好混亂，結果我block左佢想冷靜
然後話我傷害佢，話我係衰人

不過你點諗我無法改
只好講，你唔好再高自我保護意識
咩再唔比人知你個真心，呢d廢話
你個好朋友知道，但唔敢去幫你
而我試過幫，但相反越黎越差
所以你下次唔好咁啦
佢未必幫，我都幫唔到你嫁啦

想問如果到時對方拒絕同我有任何互動
連野都唔講多句 咁可以點樣令佢對我唔好咁抗拒

我等你

你巴定絲？
佢比咩溫度反應你 你比返同樣反應就得

點解你想一個人 點解你唔再愛我 我地一齊5年啦 經歷過好多 我真係好唔捨得你

等佢放低咗先啦 即係冇咁厭惡你先
再改善自己 搵返佢
我而咖情況都係咁

根本係一場心理戰

我絲
短短四日 過左就應該唔會再見再聯絡
但我都知道唔應該咁chur

無錯佢而家好憎我對我好反感

唔見都可以聯絡既
但你預左好冷淡囉
唔好諗太長遠 過左個四日先算

如果我搵佢我都肯定係一樣

因為你唔上心，愛自己多啲，但失去左先發現，其實自己好愛佢，但平時無去表達

岩岩先俾人飛
食屎啦你
乜野叫唔想拍拖 要負好大責任就講分手？

唔係想一個人，只係呢刻唔想同你一齊

呢四日可以好大轉變，小心每一步，因為呢個可能係最後見面既機會

比啲時間大家，真係冷靜落黎，講緊起碼一個星期

我就黎生日啦 你可唔可以同我講聲生日快樂...

我覺得無咩所謂 可能慣左/真係轉左心態
佢唔想傾咪算
直如同朋友傾計都會藍剔/hea你

我知道 對上一次見就係自己on9
求佢唔好走都仲要用佢最憎既態度
我唔會咁急進 唔想嚇走埋佢
不過真係 呢個應該係最後一次見面
因為我自己都無信心佢會回頭

分開左一個月喇已經 不過我途中都有send過千字文俾佢
而家距離個旅行仲有大半個月
唔會再煩佢

你加油呀
我已經無得回頭了，你起碼仲可以見

巴打 趁住大一歲 不如就當係一個俾自己沉溺既最後期限 生左日之後就向前看

巴西唐三藏
要一直幸福

屌你老母正臭閪 完

一時傷心，一時無野
成個人好崩潰

我地同你講

唔開心果陣搵我地

千字文佢點覆你

唔洗咁灰既，可能會有意想不到既驚喜，希望你愛既人，仲愛緊你

無啦啦問我有冇嬲佢，咩意思
究竟佢有精神分裂定我有
完全唔知佢想點

而家我舒服好多
因為岩岩同佢傾左計
我知道左我做左d 咩對佢唔岩既事
而搞到佢分手
我好後悔同對唔住佢
我亦都唔再要求復合同見面
因為怕佢傷心
我亦都祝福佢要搵一個更好既人
其實我同佢坦誠相對講左一d 野
真係放低左好多
亦都知我有咩要改變
好多謝你多莉
今次愛情對我對一d 事情諗法唔錯了
希望你係美國讀書返黎之後我會改變了好多

希望e 到分左手既巴絲都加油
可以盡快放得低
如果唔得好辛苦試下同佢好好傾一次
坦誠相對咁傾
可能會令你有唔同既想法而放低
同埋要以改變同增值自己為目標

有新又問你有冇嬲

無新，佢想快啲搵到
純粹係問我有冇嬲佢講分手
佢想我答咩答案

現在嘅你搵到新對象
恭喜你
現在嘅我卻停滯不前
不斷回憶過去
或多或少可能係因為未有新對象
所以以前一直口硬話唔會放唔低嘅我
到頭來都真係放唔低

原本我嘅病情都好在好多
直至前排去完日本
就諗返係個陣同你去日本嘅回憶
一分一秒，細小嘅細節都可以聯想起你
令到病情先嚴重返
先引致呢篇文嘅出現

前排睇完你的名字
令我更易聯想起我地嗰陣嘅時光
唔知你睇左未？
係唔係同新男朋友去睇
答案其實唔重要
有時有想喊嘅感覺
一直想喊一直想喊
最後都係喊唔出

當然
以前嘅諗法都係冇變
知道自己都係冇變
即使再一齊返都唔會好
你現在開心就足夠
我都只係做返一個你嘅陌生人

分手前嘅一排
你話過我對你突然好左
我個陣冇話你知
其實我係因為俾朋友分手件事影響到
覺得要錫你珍惜你多啲
或者係江山易改本性難移
或者我都係三分鐘熱度
或者可能個陣已經為時已晚
當然你呢家已經可能唔想知

如果你睇到呢段字
只係我一個自私嘅舉動
幫助自己放低你
唔想打擾到你
同你男朋友嘅生活
你只需要俾返一個藍剔我就好足夠😌
呢四年多謝你

唔好理佢啦
個女仔真係好有問題

咁你係仲想等佢嗎？
不過紅字講得好岩，解鈴還須繫鈴人，同埋真係要改變自己

如果人地已經有另一半，咁你都要繼續你既道路，亦都路好嘗試知道更多佢同佢男友既事，因為結果一定係你會唔開心，做人係應該為左自己先，然後再去愛其他人

明明四年前既你仲好純品
點解兩年後你會變晒，淨係識鬧我
4年後你會出軌
仲要同差仔一齊。。

好同意呀 但好多時對方未必會同你傾

所以你真係好彩對方肯坦誠同你傾

想架
但我等人人未必等我
點都好我係傷過佢
如果佢搵到幸福我會祝福佢
但如果佢返黎香港仲係單身
而我又真係改變左我好希望會用全新既面目認識佢

嗯
我都覺得好彩

無覆

多謝巴打，我都希望仲係
但自己知自己麻煩難頂

佢又出國咪比個位大家成長
可能有一次你同佢傾重燃愛火呢
加油 好好過自己生活先啦

千字文唔覆好正常 唔洗傷心

分手呀？
好呀 走啦 屌你老母

就嚟俾佢搞到我癲
但仲係會發夢夢到佢
明明想放低
係咪真係無新一個就唔會放得低

咁又係 唔通同你講
我好感動我地一齊番喇咁咩

真係聽到都覺得被佢精神分裂
要放低真係要拜託佢唔好再忽然間又整句野過黎

我屌你老母祝你早日生性病

千字文我都sd過
事後諗返只係發洩自己情緒
同睇太多劇啦

如果簡單用文字可以解決一切問題
根本唔會到呢家你仲上黎呻緊

雖然我地唔係一齊左好耐 但我會永遠愛你

點講你都係覺得我呃你覺得我一腳踏兩船 但我未分手都未同現任熟 更加無聯絡過你成日睇我電話都知啦 分左手就係咁鬧鬧鬧仲要同埋班frd講係我偷食 個個都知你係受害者啦 我錯哂啊
幾廿歲人仲成個小學雞咁

只係果刻有好多說話想同佢講
覆唔覆唔緊要啦 佢睇左就得

食屎啦你撚樣

唉屌，我都開夢見到佢

希望你等到啦
不過世界每日都變，可以放開啲，身邊仲有好多人

所以真係要改，為呢一個又好，下一個又好

睇左就得，點都會有個小小巴漣漪

搞到好似係你飛佢咁

唉，真係好煩
一無野做就會諗起佢
點解放咁多假

奇實我地都爛到冇得再爛架啦
真係見到都唔好講野
但係你唔開心都隨時可以搵我
我嘅新年願望 生日願望
就係希望你可以搵個人正正常常咁拍拖
聖誕節快樂 新年快樂 生日快樂 永遠快樂

唉屌試過連續六晚發夢見到佢
起身果下真係⋯⋯
已經好彩唔係啲咩sweet夢

去個旅行啦

因為你我搵到個更加好 多謝你

琴晚發夢見佢藍剔我，我竟然係開心

希望佢會知你既願望入面仲有佢

分手初初我都係咁，去到五點先訓得著，一起身又係諗起佢

因為你唔夠忙
我到而家仲未得閒睇星期一果集runningman

人係犯賤既
特別係被掉底的一方

自私先可以生存到
忍唔住用133打左比佢

用幾耐先走返出黎？

之後點？

Dnlm

慢慢同ex傾返計，平常心咁對佢
雖然佢而家有男友

你話好有誠意同我復合。。但我睇唔到你所講既誠意。。
我講完，我地唔夾。。你就真係唔再搵我。。
其實我好想好想你再搵我。。。但理智d諗唔好一齊返哂大家時間都係一件好事。。。。橫掂都已經分開半年，當初你話好後悔同我一齊。。叫我分散注意力就唔會再諗到你，我已經做到。。點解仲要揾返我令我再傷心一次

佢問我係邊我咪答佢，我係到喊係到講，最後佢一句話你可以捱得過加油，然後大家bye bye就收線
我真係好犯賤

希望大家都會成熟 對下個好D

點為之誠意 煩住你就有反效果，唔煩就話乜都冇做過咁

屌你啦 自私精
未溝到手就講到點都得
溝到手就見都無我見
仲屌鳩我麻煩
你呢d自私精 拍左咁多次拖都無一次過半年
好心你自己檢討下 仲成日自J溝女好叻
D女人盲撚左咋 包括我

根本淨係愛自己

你 唔 配 擁 有 愛
仆 街 人 渣

佢咁快就放棄。。。咁都叫有誠意？

仆街我堅持咗就嚟半個月 前兩日乜柒都block 哂
最近開始放棄

屌你啦 點解你個格咁克人憎 我都咁中意你 我認我犯賤到仆街 可唔可以唔好俾我見到你 一句傷我心既野你都講得出 你好野

講乜？

我諗住挽救番段感情 就同佢傾左陣 點知佢一句得埋黎 你依家係咪單身 我依家拍緊拖啊哈哈 句哈哈聽完都覺得佢on99 死大少 有人中意佢先算喇 佢收皮啦 邊有男朋友會踩自己女朋友樣衰架

唉我嗌交果陣都用說話傷害過佢

忍唔住又想約佢見面 點知都係無回覆..........

巴打？

冇所謂既走返出黎，只係知道自己唔可以咁樣，逼自己訓

hello巴打
佢有另一半就唔好搵佢啦

絲😅

佢都叫我唔好搵佢，我亦都真係無再搵佢，但咁樣唔係因為唔夠愛佢，而係再搵落去，真係連少少回憶都驚破壞埋

唔好咁樣傷害自己

我都比佢既說話傷得好徹底，咁又可以點，佢都唔在乎你既感受
如果唔係，你點會咁對我

因為佢唔再愛你
佢咁講係好hurt，聽到自己心愛既人去講自己條件差

我無叫佢唔好揾我我淨係話我地唔夾。。。
唉。。算啦。。。一齊返既話我都唔知點同屋企人講。。
因為我家姐知佢打過我。。。。。。。
算啦算啦。。。。。。

我想同你一齊番，原來同你一齊係咁安心同咁開心 我都想簡簡單單，有個人明白我咩都唔洗煩咁，如果你願意好認真咁放底依個o個個，我都會好認真咁對你。我生活得有d辛苦其實，原來冇咗你先會明白咩叫真正適合自己，但我會繼續好努力做好自己o既野，你同新o個個去旅行玩得開心d

雖然你做到好賤
但我都祝福你。

打已經好離譜

佢可能遲下會搵返你

係一齊緊個陣 都已經俾男朋友話自己樣衰 又要我讚佢令仔 咩料子 我唔讚佢令 佢就嬲我

一月同佢去，點睇

日日都唔知做咩好，成4點先番parttime

佢有另一半都肯關心我，我已經無搵佢，佢反而主動搵我

你巴定絲？
如果係巴我睇字都覺得肉酸
唔好再咁做啦 佢只會覺得你內弱

分左手成兩年幾 得閒就會掛住佢

多謝你 你揾到個更好既我都開心

算啦 唔會嫁啦 平日生活都唔會有機會見到佢
連whatsapp接觸佢都唔願意

巴，我不嬲好弱,係啲人睇我表面覺得我堅強，永遠唔開心都係自己知

一齊果陣係覺得自己女朋友係越黎越靚，起碼我係咁 不過佢唔信，相反佢成日讚我我都唔信

無論現在，將來變成點都好，係我人生中最幸福既時刻就係我地曖昧、拍緊拖既日子，明明已經分開兩年了，雖然有個女仔等左我好耐好耐，但我心中仍然忘不了你。有時候，我會想搵返你，人生苦短，但無奈所有野都返吾到轉頭，連做你朋友既身分我都冇，我有諗過吾再拍拖，因為同你一齊我先係最開心、最自在。即使將來世界變成點，希望你搵到個好男人。仲有，照顧好自己...

你個名

吾

分左手三個月 而家開心自由到笑住行街
本身喊到七彩 頭三個禮拜
屌 浪費我四年
你又窮又自卑又對我差 呼呼喝喝 借大筆錢唔還
而家一諗起隨手係街pick個男人拍都正過同你
就超級開心

就算佢而家結婚啊 我都無感覺啊sor

我應該會嫁得好好
因為對象唔再係呢個窮到問女朋友借錢既人

唉屌我都係一月

不過我同佢各有各行程
你同佢仲繼續一齊玩一齊住？
你頂唔頂得順嫁

琴晚又一次發夢見到佢
夢入面既我地好開心⋯我仲好似以前咁樣照顧你
如果可以 我想一路訓一路訓
至少你仲係到

佢琴日po相 好似好嬲咁 見啲內容好似係關我事咁
我諗左成晚好無去關心下
最後都係算 唔想再打擾你

仲睇人地fb/ig? 唔好痴線啦

同自己講

希望你講嗰兩句說話係真
我會等

巴就唔好再咁啦
寧願你打去話悶吹水
都好過喊苦喊忽

我都係咁
唔好再理佢算數

你有無愛過我我真係知，
只係我接受唔到點解你可以話變就變，
當初嘅承諾我一直都期待你會兌現，
可惜你只係云云凡人中嘅其中一個...........

承諾就似屌你老母，永遠都做唔撚到！

係一齊住，我應該會癲

雙人床？
如果佢扮無野繼續痴住你訓咁你點
我就擔心緊odd到一句野都唔講 背對背訓足幾晚 傷心死

可能佢知對你造成傷害，所以寧願唔搵你

男定女，分左幾耐，點解分？
不過佢都有左第二個，你就唔好望返轉頭了

留條後路比自己

早上睇劇，搵人食飯

唔識尊重人，咁一齊落去只會不斷傷害你

係，要堅強啲，內弱只會令佢遠離你

咁你同果個女仔講，唔好再等你啦

咁你當初鍾意佢啲咩

已經冇再睇過
想走出呢個陰影既第一步，就係唔好再stalk

你到時肯定傷多幾錢重，因為呢個咁既關係唔會有結果
到時你都痴埋線

琴晚恨下心腸 del哂我ig有佢既相 無咩感覺
返到屋企都醒唔起有呢件事 繼續打機
而家先諗起琴晚del左

未做到呢一步

好掛住佢

今日再有傾whatsapp都unblock埋，但講返件事，佢就話無機會，咁我都廢事再提

唉 佢真係唔覆
分左幾個月都唔肯再見.....

兩年後仲係忍唔住睇你fb同ig

有無詳細分享

冇分手過

第一晚係，之後唔係
同床異夢

我覺得我會崩潰

食屎啦八婆

有時我自己一個會自言自語
「我好掛住你。」
「咁又點？」
不過次數好似有少咗

我希望下次來巴打你個post 留名都有好轉嘅跡象啦

兩年有咩令到你放唔低

希望下個post我都有新轉機

不過你都仲係會去做

我好想去日本
唔想因為咁無得去

年幾

分開玩分房訓

諗清楚自己係想去日本 定想同佢去旅行
如果係前者 咁真係行程分開去 房再訂過喇
如果唔係呢個trip對你只係折磨

鍾意佢個人對我有耐性 唔介意成日氹我
但一齊四年 耐左 咩真面目都彈出黎
成日問我借錢唔搵工 無家底又懶又窮又矮
暗地裡嫌我煩 懶得安慰我
樣樣都差 連唯一既愛都比唔到我
條件極差 一拍兩散反而開心

吹水已經唔知講乜 同埋冇乜事我都唔煩佢
早幾日佢都問我，你係咪想借啲意打比我
佢份人會咁，成日嗌交果陣會借啲意打比我，話想拎返啲野 實際個心就係想見我

習慣左你係佢身邊
都岩既，呢啲係典型唔長進既例子

要搵佢都過返排先
咁佢而家有冇主動搵你

樓豬我係咪識你
姓李 做工程

冇啦，早排佢會
星期一可以復合果時，我又奶哂野

我指你尋日打比佢寧願你9up都唔好喊
比d時間佢好過 你繼續喊苦喊忽佢只會更唔想理你

我冇再打，亦比時間佢思考下
我都有關心下佢嘅，其實會做多咗？

咁我應該唔識你

未ready好就復合，奶硬

你唔係應該關心佢既人，身份唔同左

因為小事係到發脾氣 唉

我等佢搵，唔搵我都冇野做啦 唯一可以做咪比佢冷靜下囉

雖然開始另一段感情已經一年幾，但我其實仲未放低妳。我真係正仆街

因為真係未ready好囉

仆街仔，開始左就唔好諗返轉頭啦，到時又hurt到而家果個

你得閒咪分享下d嘢睇下佢有無反應
無咪算 有咪傾下
慢慢你就知應該點做嫁啦

好多生活細節你都可以睇得出佢對你點，而呢啲都係好明顯，只要你唔好呃自己就得

Block哂啦喎
仲打比佢？

佢唔理我 但我想知佢近況
好唔好問佢身邊朋友就算？

FB IG WTSAPP

恭喜妳搵到第 N 個男朋友
離百人斬又邁進咗一步

琴日whatsapp左啦 咪就係無覆
想知佢生活如何

岩岩分左手 唉

如果唔覆就放手 你點問都係無用

想知佢有無拍拖......

我驚我會忍唔住又煩佢 所以諗住問佢朋友 知左就算

巴打我做過同你一樣嘅野
唔好咁做
咁做只會令佢越黎越覺得你煩

比多啲空間大家
做一個更好嘅人，改左自己有嘅問題
話唔定有一日佢會搵返你

利申：識話人唔識話自己

成日就係到諗點解佢唔覆我 我好辛苦
不過如果佢朋友話番比佢知我問佢近況 可能佢又會唔鍾意
就黎聖誕節 我愈諗愈頂唔順

如果可以重新黎過，我地既結局會唔會唔一樣？好後悔一年前冇同番你一齊，不過見到你宜家佢好似好開心幸福咁，你應該早就已經放低左我。但我仍然留左個位置比你等你番黎。

我明白你個感受
我就係人版 chur得佢太過分如果而家都唔覆我
聖誕節都冇辦法
我個ex聖誕同一個鍾意佢嘅男仔（佢都知）同其他朋友一齊去旅行添

巴打
咁就算啦 我唔問啦
希望你都加油！

其實問黎你都知咩答案咁問黎做咩？
係為件事好？
為你自己求知慾？

比時間佢思考下啦，如果佢媾女嘅咪放手囉

祝你快啲搵到個你好鍾意好鍾意嘅人
跟住比佢呃曬你啲錢 拋棄你

呃人者，人恆呃之。
Fair enough

其實你地夜晚訓唔著會點 ？

我好撚憎你

因為之前問過佢 佢話無拍拖
但我琴日約佢佢又唔覆 所以驚佢有新對象

其實都係想滿足求知慾

都就黎三個月 都仲咁避忌我 唔肯覆

臭西
死撚左佢啦

睇youtube,睇到眼訓

點解聖誕前咁多
有冇挽救？

接受現實啦
唔覆你正常唔受約正常
得一唔好想二
肯覆你咪算

3個月應該難啲，等其他巴打睇下點幫你啦

訓唔著就係諗佢

係咪頭幾日分？
我去到第十日都有諗

咁....覆我表情符號/單字係咪都應該要感到開心

10幾日了

每日都重會睇你ig. 我會比心機到一日可以擁有番你

或許我們都在錯的時間，遇上對的人。

對嘅人應該有更好嘅下場

巴打分咗幾耐？

Ich vermisse dich

我諗大家都係要等時間沖淡一切

下年仲要同佢去旅行

知黎做乜，忍下手啦

呢度個個都係咁架啦，睇你過唔過到呢個階段，太得閒就搵工返，分左手又成日chur住人，佢同你既距離只會越黎越遠

如果你要等既話，選擇一個積極啲既方法

搵野遮住自己對眼，咁樣容易訓啲

咁佢有新對象你都阻止唔到架啦，冷靜一排，如果佢咁快就同第二個一齊，咁你地既感情其實都好薄弱

到時去得成先算啦，諗左而家應該點樣做好自己先

I know that feel

如果大家再成熟啲，今日就唔會走到呢步

有冇詳細情況？
邊個分手？

都成三個月 我都係算吧 唔好諗佢

見到佢啲update，有啲心酸

自己好矛盾有好多諗法，好想唔再諗咁多。

我明白
見到佢開心 又覺得好似分手對佢無咩野咁
見到佢唔開心 又想去關心下 但知道自己已經唔再係以前既身分

所以我決定自己po啲開心相
因為自怨自艾只會令佢覺得我好廢

搵啲自己鍾意既野做下 煲下劇 不過唔好睇啲情情塔塔既劇

巴打講得真係好岩 越chur只會越走

無錯呀，冇人會鐘意loser

或者咁樣先係靠近佢既方法

好矛盾嘅就係
你唔chur佢，佢可能會趁呢段時間忘記咗你
但你chur佢，佢嫌你煩走得仲快

根本點玩都係輸

係...我都努力show正面嘅我出嚟

之前佢會覆吓我啲相，前晚見佢話non happy friday 咪問候吓佢，然後已讀不回 佢搵我就覆，我搵佢就唔覆...
諗佢諗咩好辛苦，做好自己最好
不過講就容易

加油

bye

如果你唔chur佢 佢就已經咁快可以忘記到你
咁都係一種另類方法話俾自己知 自己係佢心入面係幾咁低微

係呀唔好再諗佢諗咩喇
因為就算估中估唔中都無咩幫助

真係想知究竟係佢心入面有幾重要

知道重要又點？係返埋一齊？

哂氣 當係好重要 你咪又問佢點解重要又咁對你
話唔重要你咪又係接受唔到點解可以唔重要
根本唔洗諗佢點睇你
好好過自己日子先係重點
日日諗佢點睇你 你只會原地踏步

可唔可以消失係呢個世界

我知返唔到轉頭,我只係想講曾經真心愛過你
唔chur你,因為我會唔再搵你LA

不能同意更多
你而家緊係覺得：我得個知字嫁咋 知左我就唔會再諗 就會心息
但當你知道答案 就又會又有下一個諗法 又有下一個問題
唔好再諗喇真係

還錢

係，知嚟都無用，啱時候佢自然會講返，有啲嘢真係唔需要知得咁清楚，大家唔再係親密

諗吓自己點對自己好，點樣錫自己，錫身邊朋友家人

尋晚有個朋友同我講，將你對佢嘅愛放返落自己度

無錯，而呢啲野係日積月累咁積返黎，咁容易忘記，咁真係愛得唔深

你係分手定係被分果個，你呢返說話我都好想聽佢講

有時都唔一定要打爛沙盤問到篤，留返啲空間比大家，逼出黎係冇用，人係會變，佢今日話忘記你，又係咪真係忘記左你？呢啲無人知，做好自己好過

唔好成日掛住打機喇

屌你老母留名

岩既......佢真係覺得我重要 話唔定半年後會番黎搵我 如果唔重要既話 我點等都無用

半年？呢啲奇蹟有幾可會發生
一個月都冇乜可能

生日快樂 希望你可以開開心心

忘記我曾經帶比你既傷痛吧
開心地生活

多謝你呢句黎安慰我

通常要復合既都係果一兩個月

如果有心咪當新女追過囉
唔一定要用啲字局限自己既

如果分開得一兩個月就一齊返，好快會散過，雙方都改變左先好再試

都係
btw點當新女追，真心想學

你地係咪完全唔聯絡幾個月

多謝你偷食 比我快快手中出即飛

唔經唔覺已經獨遊左台灣一星期

有冇啲經歷呀相呀分享下

你地係咪會完全唔聯絡？

個心好似空左個窿

穿

就係前日 親眼目擊一位巴打同一位去左台灣讀書既絲打 火速撻著，一見已經面貼面影相，琴日再見已經拖手同攬

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

尋日去貓島 J 到出血

正常，個人冇寄託咁款
希望佢會下咗啖氣搵返我，唔好諗埋一邊

我就係，但一直唔知呢個方法岩定唔岩，其實都係一場賭博

冇寄託就要搵要做啦，你有呢種感覺係因為你完全圍住佢黎轉，冇左佢既生活，什麼都不是，所以都要趁呢個機會建立啲屬於自己既野，興趣果啲

我都好鍾意貓
覺得自己係動物磁石，好多貓狗都會主動埋身，最搞笑係有次個fd帶隻狗仔散步，隻狗仔成程都痴埋我到，坐我大比
唔知係咪氣味關係

你識佢地？
可能人地本身識左好耐呢

好耐冇見
搵興趣去填補返

你唔明
旅遊台約出黎一齊玩的，個絲打係大家同時間識

係呀，擺明賭博嚟，不過你最後點？

唔係，有好多野想搵人傾，唯有得佢先比到意見同敢同佢講。
朋友？屋企？好多野佢地唔知得

我成日都覺得講心事搵陌生人最好
又唔怕人地講出去 又唔洗驚人事關係
加上陌生人應該中立啲 唔洗就住講

我同佢冇呢方面嘅擔心 咁佢講野都好中肯嘅，冇就住就住

個絲打都玩得幾放，但一去完旅行就真係完

未去到最後
不過到今日佢都冇再搵過我

所以有啲野我會選擇係到講，有啲野我都只敢係到講

咁你地已經唔同以前嘛

無記錯你應該去緊旅行

你哋最後接觸係點？

見面的話，就係我比左份生日禮物佢，佢講左句多謝，然後我就走左lu
wtsap的話，就因為我見到佢ig del左我地啲合照，然後我問佢係咪，佢答左句yes
我都無再覆落去，果下個心真係好痛，不過無喊到，因為我知佢真係離開緊我

其實我琴晚發夢都仲見到佢，感覺好奇怪
發現自己仲會成日諗起佢，然後強逼自己諗其他野，好似有個保護機制咁，一諗到佢就會block住繼續諗落去

冇搵幾耐 ？

講以前

我堅強左一個月啦，相信之後都會咁樣，去努力改變自己
其實好想聽到你主動同我講啲你生活上既野，甚至關心下我，不過我知你唔會做主動，而我亦唔敢去搵你..好想聽你講話後悔咁做，但好似真係已經無可能lu，我地真係變左
打打下都眼濕濕

分左手兩個半月，完全無講野都成個月lu

我成日同人講要活得開心點，我真係做到架，我話要放低你，甚至同人講我自己無事，但原來呢刻先發現自己其實仲差好遠

其實都冇野輸啦 點解唔博下搵佢？

認同 半年呢個時間係我鳩打嫁姐
一兩個月就一齊番咁啲問題都係未解決
就好似我個個話同我諗法唔同 生活圈子唔同（應該係淡左）
呢啲唔係一時三刻解決到既情況
我有時都會上黎呻下 但其實我心好明白係唔急得 而且有緣就會係番埋一齊嫁啦
我怨都無用

所以大家加油啦

我覺得真正既輸，係大家都討厭大家，所以去到呢一步就已經唔敢再向前

巴打
希望你呢種清晰既諗法一直都keep到，希望我都可以。
相信緣份

我都開始清晰左，與其自己係到頹，倒不如努力做好自己先。
將來既野無人會估到，可能有朝一日比我等到

其實忍住唔搵勁辛苦

大家加油改好啦
Btw諗法唔同好難改 唔應該開始會好啲

喂呀 都話我係絲

我諗應該係我唔夠成熟 有時會過份依賴人
以前同佢一齊係佢照顧我多
但我分手後搵到工 出黎做野 都知道要靠自己

無論點都好啦 依家學識獨立啲都係好事黎既

屌 我衰無腦

對唔住 我太幼稚了

有保護機制都好，識得止蝕
我尋晚都有夢見佢，起身喊咗五分鐘紓發咗就開始新嘅一日。

慢慢就會過，到時候回頭就會發現自己原來可以行到好遠

同你諗法都係一樣，不過成日話自己放低左，但好清楚其實我對佢都冇變過...或者係仲未變

呢種感覺得自己先明，有時頭海裡會突然有好多想法，但都唔敢搵佢

sorry
太多人出現過，有時認得個名唔認得個性別，認得某個user既事，又唔記得係邊個

我都係依賴人果個，係分左手先學識獨立，以前佢話我好叻，但其實好多野都係佢照顧我，所以好珍惜呢段回憶，我真係成長左

不過呢個過程係辛苦，而途中總會望返轉頭，希望果個人會係你身邊，但你望到既只係佢既背影，仲越來越遠

點解咁講呀

i still love you

我以為我放低左佢，但琴晚依然會夢見佢，夢入面佢話願意同我一齊返，但又話好快會分手
然後今日又認返好多野，不過知道自己點唔開心都要努力

metoo

6年了 之前傾過一次你話愛 只係淡左
但唔想因為淡左而分 比多次機會大家
但。。。。你最後都係唔愛了

我只係想講 我知你盡力了 唔好太內疚
來生 希望可以再同你相戀

我還有想要愛你的衝動

Yes 有投入嘅根本無可能咁快放到

或者我地一開始都係錯，但係我地經歷過既野係確確實實存在。我諗我最後可以做既就係不作打擾，希望你都可以重新上路

來生係咩意思
唔好嚇我地

大家唔後悔就好了，大家都盡力過

多謝你令到我對愛情有陰影呀！

好想睇下將來會同邊個一齊呢...唔知有冇辦法塑造到想要既將來

你講分手架？

傻豬，好快冇事，下一個會填補呢個缺口

咩陰影呀絲打

無事 應該話下世有緣再會
如果可以 我都好想憎佢 但我。。。

我仲好掛住佢，日日都為佢進步，好想同佢一齊將來開心同幸福，所以我要努力，默默為佢進步，到佢返黎個日，一定會好感動我為佢改左咁多

到依家我仲好憎你 點解你會捨得打我

我仲以為得你同我解脫左

原來你都係未ready 好

你唔攰架？用呢d 精力去做其他野 增值下自己，去轉旅行，去下山啦，世界咁大，你所煩惱緊既野其實好小事##fatc

冇錯呀 改變自己 就算唔返嚟都好 都對自己有幫助

我淨係想為佢進步，如果唔係佢飛我，我唔會咁努力，有唔甘心掛，要活得比佢好，參加好多平日唔會去既活動，扮好social，好忙碌咁，其實好累，淨係想佢係身邊陪我，但唔會係呢一年做到既事

巴打你過埋呢關先好諗

我飛人 我為佢改 我想同佢一齊返 我真係好撚on99

其實係憎唔落，因為愛既感覺更加大

希望允行會聽到呢返說話，不過就算等唔到都好，你已經努力過，盡左力

會打女人的都不是好東西...

有呀，呢個月過得好充實，幾乎每日都好忙，要返工要讀書，仲考緊exam，只係幾頁前有位巴打既留言，令我發覺自己仲未放低，不過我都冇白費任何一日

你既努力佢未必會睇到，甚至唔會在乎，但你做既野，將來你自己會睇到，你而家進步係無錯

咁你既想法有冇傳遞到佢到?

關關難過關關過

含啦8婆！咁撚好戲去讀drama啦！
又肥又柒又多暗瘡又臭格，
個陣唔係貪你樣柒都冇人猴你？我都唔會有段咁嘅黑歷史呀！
咪撚以為自己化到粉餅就正常樣啦！
你化撚咗妝都係生化武器咁嘅樣呀！！！！！

可唔可以返黎我身邊

有

巴打你鍾意佢咩野？

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

唔係嫁 我分手個排到前幾日都日日返工返學做project好多野做好忙嫁 所以先要一返到屋企先追post追十幾頁同次次都凌晨先應
不過我都建議真係要搵多啲野做去逼自己分散注意力
第一次分手係最多空閒時間個陣 未開學又辭左份工 日日都好頹好辛苦好似廢人咁日日瞓
第二次係最忙 日日返工返學 返工返學個人係好冇心機同做咩都冇個動力 好似行屍走肉咁 都會成日諗 但都要去做 有時忙起上黎真係可以「忘記」一陣 係動力少啲同注意力難集中啲

我前幾日已經進步好多 無論身心 但今日發夢又見到我同佢冇得返轉頭個心又無啦啦又好辛苦 我知道我未完全放低 但我努力緊

分手之後暫時夢見四次
第一次夢見我攬住佢同佢講我好掛住佢仲中意佢想同返佢一齊 佢放開我話算啦
第二次係佢搵我復合
第三次係去到就分手之前我發現我地唔夾同有問題既野 當我想解決已經太遲 冇得改變結果最後分手
第四次係我係夢入面講哂我現實分手後一直所講既野 想復合同改 希望大家心中條刺慢慢拎返出黎 佢冇應我 但好自自然然咁拖住去攬住我變返以前咁 我好開心 但第二日一瞓醒搵唔到佢 原來佢只係做場戲陪我開心一日 一直都係我以為我地可以好似以前咁但原來返唔到過去

咁比啲時間證明你自己係值得佢返轉頭

我都好似你咁，以為自己放低左佢，平時一諗起充好返自動諗其他野，亦唔係有心痛既感覺，但前晚夢返佢，以前既感覺突然返哂黎

有時夢境既野，就係你想出現既事
可惜只係夢一場

連續幾日都夢見你
返黎未啊你

試下搵佢囉，傾幾句都好呀
但臨近節日怕傾完收到啲風會令自己唔開心
就不如等節日完左先啦

唔開心都要企得返起身！加油呀巴打

你老味 原本都已經放低左
點知琴晚發左個好真實既關於佢既夢
搞到又諗返

分手前大家約咗24號聽場concert, 尋日佢突然send msg話果日應該唔得閒，叫我搵朋友去聽。傾咗兩句，佢分手後話過等佢忙完大家出嚟食個飯，尋晚問一問，已讀不回去咗訓
之後仲有段時間會成日見到，都唔知係好定唔好

It's all about priority

我又翻黎喇，每晚都在想念她，佢好似有新目標

怕敏感日子面對你你亂諗囉
咪下次再借機會約食個飯
如果你想試下

多謝你，不過我其實都唔想咁快放低佢，有時都仲會回憶著啲美好既事
我已經企返起身，冇自怨自艾，亦都努力改善緊自已

一樣

分手後我都約左佢去露營，佢都話佢想去，不過後來都改左口
個身分始終唔同左

呢幾晚都係咁

佢有新目標，咁你就唔再望返轉頭啦，你對佢黎講已經唔重要

係，其實咁個男仔都算係咁架啦，分手要狠，唔好比幻想對方

一月幾去旅行話？

頭啊，唔講幾時喇

唉，我係咪太重情，到依加都仲放唔低

仲有幾個星期，希望返黎既時候真係搞掂

因為你好愛佢，放唔低好正常

去邊呀巴打

係，呢啲敏感日子真係唔見好過見。

唔搵佢住喇，佢搵我先覆吓佢，想自己靜靜療傷同增值

好想響夢入面唔醒

日本 我係絲

唉，我驚到時我會忍唔住
好唔捨得

我地唔係因為第三者或者對大家好衰而分手 所以都好和平
分手第一日後我想約佢出黎 話想見佢
佢一開始話好 之後就話不如唔好見住 覺得太快
佢話驚我又唔開心 咁我都明既
分手個日我比返哂啲野佢 又係佢屋企拎返走自己啲野

但上兩星期我生日前一日先知自己拎少左件衫比佢
我生日佢同我講生日快樂 我同佢講原來你有件衫仲係我到 佢都話我有啲野係佢到
話遲啲拎比我 我話好呀 我等你 我日日都得閒
但過左兩三日都冇約我（其實個兩三日對於我黎講已經好耐 ）
我上星期就忍唔住問 唔約我既？ 佢又話下星期先
其實我見到佢我會攬住同佢講我好掛住佢唔想冇左佢 如果佢都係就再比一次機會大家 我會做好啲 如果都係冇 咁我就頹埋12月 207新開始
但呢個星期已經下星期啦 但佢冇呢個心 得我自已一個係到一廂情願一個堅持好辛苦呀
尋日買左聖誕卡同之前想買比佢既野 諗住過幾日放係佢屋企門口打電話叫佢拎完就走啦 我張卡最後一句寫左我以後唔會再搵你嫁啦 祝你聖誕快樂 生活愉快

如果佢話想同你一齊返咁點

跟本個夢就我想做既野 我想做好啲再一齊
但第四個夢真係最真實 原來咩都假我點努力都冇用
諗返之前巴絲講個句 合約係雙方同意先簽到 但毀約只有其中一方就無效 個心好痛

拒絕，我知勉強無幸福
兩年前佢用同一個理由同我分手
兩年後佢都過唔到自己既面子問題
佢始終都想做番個「正常」人
係時候結束架喇，只係會唔捨得啫
呢六年好似相依為命咁
我希望完咗個旅行可以唔再見佢
係咪入咗U就會散，上兩年讀asso都無問題
佢話佢間U啲人成日問出pool未
好大壓力

無啦啦關心我令我好混亂啊

主要係多左人選擇 ...

唔關事，佢話U個啲全部係hi bye fd
只係成日問長問短

如果話短時間可能幾個月 咁樣有何能會諗通
但兩年後都係呢個理由咁應該唔會再點變 最後都係會因為呢個理由分手

但好辛苦 六年感情都好似家人係身邊咁 但點解佢有呢個諗法都仲可以行六年咁耐

咩面子問題

年少無知，一齊個陣14歲
依家等於無咗最好既朋友

個個有男朋友，佢無
但我真心覺得佢未來既男朋友好慘
只係水泡

有無諗過佢驚你咁做先唔見你呢
同埋你聖誕卡個句真係做到先好寫
唔係你後悔搵返佢就哂氣

分左手兩年幾,覺得愛情已經唔可信

Sheshe ?

我個名 佢害死我

唔會 因為佢其中一個原因係話感受唔到我既愛 因為我份人好收收埋埋 面皮好薄 我就算對住佢做咩都好怕醜 我愛你/我中意你/我掛住你個啲都好少講 我會用我認為我覺得係愛既方法去做出黎 但佢唔係佢都唔知所以 佢話feel唔到我愛佢

我就係做到先會咁寫啦 我地完全冇common Frd 只要大家堅決啲真係完全陌生人 我唔會搵佢但如果佢搵我我諗我都會仆出黎

如果唔係好熟/同事/對我有興趣個啲人問我有冇男朋友我會話有
屋企人先會話冇 frd個啲就直接講我同個女仔一齊緊

我係佢憐目中係一個勁被動既人 所以佢完全唔會估到我咁做咁主動
我諗佢驚我係佢面前喊多啲 佢好驚人喊

你都識講佢驚你喊啦
你以前唔表達可能佢好想你表達出黎
但呢刻身份唔同佢唔想知有幾奇

終於你都頂唔順唔會再覆我喇
對唔住，因為我性格問題係咁chur你搞到你好大壓力
我本身以為同你一齊之後我唔會變到咁，結果我其實一啲都冇變過，chur到我愛嘅人都怕左我
成段關係都係因為我係咁做啲錯事破壞曬

以前我地係並肩向前行，而家你已經行得離我好遠好遠
希望我可以唔好再咁執著，向前繼續行，我好想可以追過你，希望你有一日會再見到我身影，記起我

咁個刻分手忍唔住嫁嘛
但分手之後搵佢/佢搵我 我都好平靜嫁 頂多眼濕濕同都係保持距離
所以咪唔見囉我而家決定 除非佢係我比野佢之前搵我 但都係算啦

點樣chur法？

希望你可以遇到個同你夾又珍惜你嘅人啦 呃左你咁多年好對唔住

我都係豬西 唔好歧視我

因為分手果陣發現一個佢既男性好朋友鍾意佢 而且佢分手後都開始對個男仔有啲好感
我就成日亂諗佢係咪就快同個男仔一齊
一睇到佢啲相就會好想知佢同邊個去食飯/去玩，係咁問佢身邊啲朋友，結果佢知道左就好唔鍾意

係啊

最後個次傾，我先知我地有個common fd淨係接受到BL 接受唔到sheshe

我在台灣 天氣晴
各位唔好再沉溺灰色世界

天氣好好

番黎報個到先
仲係有掛住既 但無再執著lu

不過最近有個奇怪諗法 po同異性出街既相激佢會唔會唔係咁好

我同你分左手4年半啦
我以為4年半的時間足以忘記你
但近排因為好奇心入去睇篇連登愛情故
其實當初見到標題已經知道睇完會好sad
但估唔到篇故的威力咁大,令我頽左好耐
前2晚更忍唔住喊左好耐,我真係好掛住你故事的情節同我地拍拖個陣好似,一
齊搵書,一齊去海灘拍拖,一齊度過難關
可惜到最後我地就好似故事中的男女主角咁不能一齊落去我只可以祝你將來可以揾到一個能夠同你過世的伴侶並得到幸福

sorry for 1999,打緊過陣仲流緊馬尿
我收埋左呢件事係個心好耐,估唔到自己仲咁大反應,連現任女朋友都發覺到我有唔妥,但我唔可以同佢講呢個話題身邊班fd仲笑我on99希望各位巴絲可以吹下水,開解下我

下個月去旅行打算寄postcard比佢

絲打黎

所以咪要分開玩，唔見面...不過你都唔會做到架啦

假裝瀟洒的人
我都試過
不過睇佢好似唔似你咁，佢睇落好似唔太傷感

呢句係我講架
亦都係佢同我講，叫我唔好咁易放棄佢，但點解我努力又唔比機會我，有時真係好矛盾，不過我都無怪佢

臭雞，我嘅黑暗時代

Btw to your bf

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

唔好嬲 確實有啲幼稚

巴打，將你對佢既精神同心血花哂落現任到啦，好好珍惜而家果個

佢會唔會覺得你搵到第二個，佢都放心離開

台灣啲野好撚好食

冇偏目 但通常都sheshe易接受過hehe 好似係

好彩我仲有少少理智控制到自己

hehe好違和

所以諗左好多次 都係無做到
驚越搞越衰

你post得就代表你諗好哂，要放低佢

衝動是魔鬼
好多人都因為一時衝動而累事，包括好多巴絲打

人地講到明叫我唔好再寄俾佢

真係太chur啦 我個陣分手都好想問佢啲朋友
就算冇common frd都想IG direct 佢個朋友 個朋友我都見過
但雖然我好想 但都做唔出呢步 因為我知道搵埋對方身邊朋友 實在太over

我都知,但我唔知係抽離唔到定收得太耐,d情緒爆晒出黎,我對佢的感覺其實除左愛,更加多的係歉意和後悔

btw仆街連登仔作埋d咁好睇的故我屌你老母

係
衝動想去樓下等佢
衝動想打電話話掛住佢
衝動想做好多白痴野去挽留
好彩控制到自己 如果唔係真係只有更加惡劣既局面

有啲人係唔鍾意自己既事影響到朋友 我ex就係
所以好彩佢無block我 起碼我都仲可以透過ig fb 去得知佢近況
不過真係睇到咩 都唔好去干涉喇 得個知字好啦

咁樣諗都係有少少執著既
佢唔care你post咩都唔會激到佢嫁啦
我諗返起個陣 第一次分左手 有個男仔約我出街
我話好 個男我真係當朋友黎 分左手純粹想散心 但個男應該對我有好感既
之後我同佢講 佢靜左一陣就問我：你係咪突登講黎激我？
個陣佢都仲有feel所以都呷醋 但如果我而家咁講可能佢會想我同第二個發展 因為佢已經對我冇feel

因為本身果班都係我同佢嘅common fd，但係我做法真係有問題
希望可以改到呢個缺點，唔想再嚇走人

根本係假裝瀟灑 逼自己冇退路去瀟灑
我唔知佢傷唔傷呀 但傷極都唔會好傷 我就痛到仆街啦

我心入面都係想佢為我呷醋 但人地可能已經唔在乎

好多人都唔中意 完左仲要煩 煩我都算仲煩埋我啲朋友 所以我一咁諗就唔會咁做
不過我地既問題係佢想完 我地唔想完

我都好想post啲叫春相 想比佢知我係放唔低佢好掛住佢 佢成日覺得我冇中意過佢
但又驚佢覺得我好煩
我呢排post啲相都係聖誕同同事/朋友去食飯好開心既相

算吧 分手對人有好感 就知你條女對你嘅愛有幾深

唔係個個受得刺激

同朋友出完街後 夜晚得返自己就會好唔開心

打算過一排搵佢

I don't care

係 一分開自己一個搭車已經

無論每日幾忙幾攰都好 一上到床合埋眼 佢就浮出嚟 夜晚醒咗又會喊

已經唔想再去愛下一個

我都係 岩岩分手果陣po過一次叫春相 然後而家都係po啲笑到見牙唔見眼既gathering相 好想知佢睇到有咩感覺

其實無謂啦

我就係做左呢樣野比佢覺得我成個懦夫
我未夠成熟去處理呢後時刻

好彩我係冷靜既人，如果唔係，可能真係因愛成恨

有位巴打講得岩，就算見到佢開心，你都唔會因為咁而開心，甚至會覺得點解佢會咁開心

唔好怪佢啦，唔好埋怨
我都冇再怪過邊個了

對唔住
我知道我地一齊令你好辛苦
雖然仲鐘意對方
但你有幾決絕做到幾決絕
我就知我唔應該再揾你再騷擾你
希望你開心

會鬆一口氣，見到你笑返，覺得你都唔係好愛佢姐，然後就冇咁大罪惡感

咁係嗰一個moment 情感係大過理智

好岩

但其實已經唔需要再理佢開唔開心
最緊要自己開心 對得住自己

由分開個日開始 你地已經變返個體

一開始叫我比個機會叫我試下
第一次分手因為放唔低個ex 但唔係唔中意我 唔想咁就同我分手 到我明明就快快放低就搵返我
第二次我又變返好中意你 沉哂船 就話覺得同我性格唔岩又踢開我

有問題又唔去解決 一黎就分手 次次都係咁 你當初做咩要逼我 點解要一齊
你搵我就得我搵你就唔得 我而家痛到仆街啦

巴打點解喎好好講清楚先再一齊？

唔係架，就算平時辛苦，只有一分鍾你係為我而笑，我已經覺得值得

只能夠話，果刻既我，真係諗唔到辦法去了解你，我都要講聲對唔住

因為唔想同你一齊努力，覺得好辛苦，絲打唔緊要，唔識珍惜你既，早走早著，出面好多好男人

我真係咁諗，如果你話會返轉頭，我都仲好願意

我覺得好遺憾好可惜，究竟係習慣定愛，我真係唔知。如果佢對你好好，就由佢代我繼續對你好！

其實我係絲 我同佢係sheshe 不過呢個唔係重點
佢向我表白既 因為我本身係異性戀者 所以我唔肯定自己係咪中意佢 對佢有好感就都有既
佢話有啲野要試下先知 咁過左排之後就一齊左啦

佢對我好好 但有排突然好冷淡又話咩習慣左一個人/想有自己時間既說話
問佢做咩又話冇野 我有次就問佢係咪唔想同我一齊 一齊左佢好似好唔開心咁 如果佢覺得同我唔開心可以做返朋友
原來佢有次撞到佢ex先發覺自己放唔低佢 但又唔係唔中意我 佢自己都好亂唔想咁對我 之後佢話不如做返朋友

咁我又覺得佢個心有第二個人 大家都好辛苦就算啦
但我都中意佢既 夜晚話好後悔又話覺得我好好 應該珍惜係我 想收返個句 中間就過左排又一齊返

佢今次分手就話覺得同我性格唔岩 因為我覺得冇理由性格唔岩係得佢一個感受到但我唔覺 雖然我知佢好就我 但性格唔岩應該兩個都有感覺嫁嘛

我都知一定仲有其他因素唔會得一樣 我夜晚就打左好多野比佢睇 佢有講過話感受唔到我愛佢

第二次佢係我就放低個陣一齊返 佢開頭問我愛唔愛佢 我都好老實咁同佢講冇以前咁中意 可能佢有條刺 而我份人又收收埋埋 佢就一直都覺得我唔係好中意佢
跟住可能佢又覺得 得佢一個努力好攰 感情淡少少又覺得同我唔會長就直接分手 從來冇解決過 但我成個人已經沉哂船

第一次個陣 我都有同佢講我仲好中意你 佢唔係唔中意我 但個心又有ex
我唔介意做水泡 佢又覺得佢會放低到所以最後佢搵我 我都選擇復合

兩個人係需要磨合 你可能同你以前啲ex好一拍即合 但我同你兩個本身完全冇共同圈子既人更加需要磨合 你連呢個機會都唔比我 你唔想同我磨合就話唔夾 我為你變左啲咩你又留唔留意到

你都知我係個勁被動既人 面皮有幾薄好多野都講唔出口 我唔講唔等如我唔愛你 但原來你從來都覺得我冇愛過你

我知對住一個被動既人好辛苦 但到我慢慢變到主動 同想再表現對你既愛 你又唔比機會我

你玩哂啦

應該都係，無咁大罪惡感係必然

紅字

我都覺得好對唔住佢
佢唔係冇比機會我，係我一次又一次咁唔珍惜，仲要做左好多佢好唔鍾意嘅行為

真係好想改比佢睇，證明自己唔係一個淨係識講唔識做嘅人 唔係想求你同返我係埋一齊先咁做，純粹係想你清楚我係一個點樣嘅人，唔好再誤會我

我覺得佢係一個真係好似男仔既tb
有時大家收收埋埋唔敢講，結果就搞成咁，有時拎出黎講又驚傷害到對方... 好矛盾

我相信今日既我已經同兩個前有好大分別，不過有啲野我冇可能改表到，咁我都冇辦法架

係呀 成日驚傷害我就唔講 你唔講我點知你中意啲咩介意啲咩
我之前講過我打過千字文比佢 其中一樣我係話 如果我一早知呢個問題
我唔會用呢種方式同你相處 我會用第二種方式去對待你
佢話：我唔同你講就係唔想你唔開心同逼自己去做
我：唔開心係會有 但唔係逼只係轉另一種方式我知自己一直用錯方式 咁有問題我咪去改 你中意我所有野講出口 咁我咪面皮變厚啲 對住其他人係難 但因為你唔難

一開始問我點解成日咩都就哂佢 唔想我逼自己 其實我根本冇特別去就過 但佢就覺得我係次次都逼自己做佢想做但我唔想做既野
係因為我知你中意我又冇所謂個下就自然磨合左

但去到我個到你一發現我同你性格/行為個啲有凹凸位 你就覺得係性格唔岩 你根本唔比機會大家去磨合 咩都驚傷害忍住忍住 一黎就分手

我知呀 你開始覺得我幾好對我有好感幾中意就一齊 之後見返ex 又發現我唔係你想像中咁中意 覺得唔係仲嘥咩時間磨合姐 所以就直接不了

我心目中既愛情就係可以兩個人為左對方而互相改變自己既不足，同你諗法一樣，以前佢都明，而家可能都明，但不過變左唔係相愛

其實唔chur佢
但應該幾時時機先啱再搵下佢？
佢似愈走愈遠

我…我好掛住你啊…番嚟好冇…

分開咗幾耐？

點解我而家要咁辛苦？
點解個個都係淨識得搵我共患難？
富貴就拍下蘿油自己想走就走？
講乜撚野專一要安定！廢尻話！

有機會就關心下佢啦，但真係唔好諗住同佢傾計傾到以前咁
利申：唔知咁做個女仔會點諗

我都係，同我之前同佢一齊果陣完全係兩個人黎
好想比佢覺得對我另眼相看

除夕sd個msg就算啦

咁岩遇到衰人，想當問下點解佢地當初同你一齊

對上一次搵佢都好似係上個星期幾 但已讀不回

唔好當自己仲係佢邊個，純粹問候下好啦

諗住平安聖誕除夕

係 我成日都同朋友講 我都唔係佢邊個
因為有好多事都唔似之前了

其實我都明，但我真係忍唔到

我想講，你走寶了

我又返黎🙈😞
我覺得自己放低左佢
但又好想同佢傾計
點算

殘忍的單戀非你專利

因為你未放低，要傾計搵第二個唔得既

問咩丫！人地都即刻同第個一齊！自私

完全兩個人你咪直接搵佢
唔洗刻意表達佢都感受到你改變
如果你真係講到變化咁大

我都係...

巴打一齊捱 就算到最後都冇可能一齊返
都唔會後悔 自己已經做咗咁多野

可能係##fatc
就聖誕你地會唔會送禮物俾佢

因住屌閪屌到有愛滋病呀仆街

係你講分手？

送禮物好似over左 我send句merry xmas算

我就未必會直接再搵佢了，始終唔知佢心意，得佢知我點諗

唔會，你又唔係佢邊個

係啊，見到自己有少少變化，都係值得開心，知道自己唔係廢人

講得岩

前妻：

首先好想同你道歉，一個早婚嘅決定，一張婚紙，連累到我地依家只可以分居。明明結婚一年都唔夠，你有左你嘅新伴侶新生活，希望你真係會覺得開心幸苦。係你決定背叛我嘅時候，如果，係如果，果一個月我無為左事業為左錢為左生活為左你出去搏命，你係咪唔會有依個決定。你20歲人就嫁左人，到依家要離婚，男方鄙人都應該負翻一半責任。

我講唔出一句，我唔怪你，只可以話，你未有能力去勝任妻子依一個角色。依一關，婚姻失敗依四隻字，我依一世都會背係身上，從此銘記，唔可以重蹈覆轍。

好快我就會翻香港休息一段時間，希望你會睇得清楚，你想要乜野。

我已經唔會再愛你，放過自己。

多謝依一段無疾而終嘅婚姻，再見。

前夫

好耐之前已試訂咗比佢

其實已經看化好多
正常你自己一直為佢進步嘅同時 都會慢慢放輕鬆
但其實好明白仲好想同佢一齊

咁咪大大方方送比佢話一早買落
唔比你見到又諗起有咩謂

送到佢樓下順豐啦
希望佢睇到順豐個訊息

其實你都比點解唔面交/放門口
一陣佢以為垃圾/詐騙msg唔拎咪仲on9

其實你地改變真係所講咁大又想追返
點解連去搵下睇下佢咩狀況都唔敢
有時候可能佢無事你以為有事都未定

巴打幾大？
廿歲人的確未有能力去勝任夫妻呢個關係

我都係咁諗，放去順豐真係一個唔該以為假野

我都係廿幾 或者大家都不成氣候 盡左力比個屋企佢 但一個人 撐唔起

你都冇心行落去 我都唔會再逼你
就咁完啦束好嗎

我就係仲係冇變到😞

訊息叫佢可以拎野
佢知我會送

我叫下佢留意
因為最近搵過都已讀不回

一方面冇心 一方面有心
最後可以會兩方有心
試過

我就係放門口 wtsalp又好打電話又好 叫佢落去拎

真係可以？ 可唔可以講下

之前我女朋友好心淡 但我話我要繼續一齊
比多啲心機 氹佢開心 關心佢
慢慢佢就變返熱戀feel
最緊要唔好懶
唔好話係人地冇心就話覺得自己冇問題
可能自己同佢相處好懶 好唔知點先會有呢啲問題
當然亦有例外

因為順豐送到佢樓下順豐
又或者自己好驚 唔知驚啲咩 難真係知道佢死心

見到你做緊自己鐘意做既野 又搵到另一半 登你開心
希望佢會對你啦

Take care. And don't let me see u again.

我都覺得自己個陣唔識表達同都懶
所以先好想挽留對佢好啲 如果我咁樣佢都覺唔岩先認命

佢而咖似對我心死

屌痴撚左線用左emoji

你由頭到尾都當我免費雞 呃埋我個處
希望你可以搵到個比我更為你著想既女人

今日岩岩好分手一個月
不如我地由頭嚟過

我分手一個月多少少
我想重頭黎過 但我覺得過去嘅經歷令我地嘅關係會變更好

覺得呢樣好極端 一係就好好 一係就會好差

咁我應該係好差

其實好睇你去點睇經歷
你有溝通了解過 經歷一定係成長最好良藥

話掛住你好辛苦 大佬我每晚又喊又掛住你都好辛苦
但你選擇分手 你選擇咗條大家辛苦嘅路

好掛住佢，但呢排sem break 去到一月尾都無嘢做。好想搵嘢填滿自己唔再諗佢，但真係太多時間無嘢做。想約人出街個個都唔得閒。

btw，點樣先可以忍得住唔搵佢

我仲好撚愛你呀wct

忍手唔搵真係勁辛苦 終於打咗比佢

無可能忍到 除非你一下子block 佢

死咗心嘅 其實你點變都唔會感動到佢

唉，block完咪又係自己解block，叫佢block我我又唔捨得

做運動啦，多啲行山，約朋友出街，同屋企人去旅行，唔好覺得冇左佢你既人生就完，其實世界仲有好多野值得去探索

係架，死左心你做咩都好，佢都唔會在意，不過又好難知佢係咪死左心

結果呢，咪盞自己衰多兩錢重

佢一直都知

因為見唔到大家既將來，覺得行唔到落去

你有冇做過啲返去挽救，不過好多時主因都唔係自己到，或者控制唔到

一齊幾耐？真係冇感受到佢愛你咩？

唔係要對佢好，而係要吸引佢

放低左啦 ？

啱啱搵咗佢嗲咗兩句 就咁完咗

跟住呢

咁佢有冇抗拒丫

當日你問我點解唔move on，而家我答番你。

真正喜歡一個人係唔會咁易move on，而你三兩個月就move on出埋個pool，其實你有幾喜歡我？

愛一個人有好多方法，或者我當刻揀左自己既方法，一個唔好既方法。但你呢？

兩個月 我知我on9
所有野都係呃呃氹氹

唉我真係好仆街
點解自己性格脾氣咁臭

冇咩抗拒 似普通朋友咁 最後佢已讀 我都冇搵
純粹問下佢收到順豐訊息未

帶眼識人
覺得值得先好比

傾咗半個鐘 講咗一大堆野 就咁 無特別 我知佢忍緊喊 其實我都係

你又打呀巴打
今次又有咩反應

Same

所以我想無論結果係點都好，努力去等佢

寧願做過而失敗，都唔想怕失敗而唔做

將來嘅野我地其實可以改變 無論各方面大家都9成相似奈何都係行唔到落 只可以講好可惜

係玩完定傾完

我望唔透

未傾完
但佢冇應咪由佢
佢肯應係一個好開始

散左成個月，我話改既野，點解你仲要問我改成點
明明你已經有男朋友
點解仲要搵我傾計

好難再吸引到佢啦

未分手 不過離分手應該不遠咁
成日為無謂野嬲我發我老脾
開始覺得好攰

我明點解你會想打比佢 但唔好再打啦巴打 搵多啲野做分散注意力啦

我都後悔又鬧又發脾氣

盡力緊 最慘機都打唔落

岩呀

佢應該唔會後悔掛
成日發脾氣鬧鳩我 真係開始對佢好灰心

相愛但因為大家都唔肯讓步而分手
其實好唔明 點解當初你肯咁努力將不可能變可能
去到宜家 你只係講你無決心變到
你叫我依賴你 直到我學會 你就咁輕易走
或者你一早佳人有約 或者一早無咁愛 所以先咁灑脫
明明早幾日重話廿四一齊過..
明明我肯俾時間同機會你..
衰啲講句 你之前或以後俾人帽 都係你自己攞黎
你揀乜類型女朋友 你就預左
因為愛你先不安 你會不安既人 我就避忌哂
咁點解你唔可以為我做啲野 令到我安心？

呢刻好憎佢 但心知佢返黎一定會心軟
好想block哂佢 但又想扮無事

衰哂把口同脾氣到

佢講野又係好絕
早幾日放工好唔開心打比佢
傾左十分鐘 仲sad過未打比佢個陣

其實拍左3個月左右，
佢有日話覺得呢段關係有點平淡同悶，就分左手。
之後我俾自己冷靜左一陣 (2個星期左右)，無諗住chur佢。
之後嘗試搵佢，言語之間話想一齊返。
最後答覆就係佢覺得分開係最合適。
咁我就無再搵過佢

係咩事發脾氣先

我心聲

有時無啦啦心情唔好就放我飛機
最多就係屌我陪屋企唔陪佢
但自問冇 已經盡量訓少啲都早啲陪下佢

同埋成日消失 大家都番朝九晚五
但佢會由訓醒到收工一個msg都唔覆
起身 翻工放工搭車 點都有一分半鐘覆下我掛

得罪問句 你絲定巴
對方咁樣做明顯淡咗好多 有冇得三者就唔清楚
如果你想繼續一齊最好講出黎

好多謝你肯同我分手
一直都覺得你對朋友仲好過對我
冷戰個陣你送左野當補償比我
但其實我一直都唔覺得你咁樣可以補償返比我
只係希望你對下一個女朋友好
唔好應承左人送生日禮物 拖左咁耐先比人
我好好啊 希望你都會過得好好

絲 佢話佢以前都冇對ex特別熱情

咁你都識講，其實佢都唔係好愛你

下次帶眼識人，兩個月就比隻豬人

知自己臭就改啦巴打！

個對話係咪好sad，我都試過，但我忍唔到喊

岩架，大家都有努力過，都叫願左個心願

緣份時機呢啲，有時唔岩就唔岩，我成日都覺得如果幾年後大家成熟左，可能個結果都唔同

佢而家果個水泡黎

當講乜野都會鬧交果陣，其實真係果頭近，我果陣都係咁，所以你睇下有咩可以做啦，試下做返啲以前一齊會做既野，去玩下咁

因為佢覺得自己有得揀，亦唔會因為你而放棄佢選擇既權利，即係話，你唔係佢最重要既野

三個月對佢可能未足夠建立啲咩感情，兩個星期冷靜期足以比佢放低你

一係佢就真係好成熟，真係你並唔係佢最重要既野

我只係覺得 呢個年代搵到大家啱嘅人係好難
佢可以幾個月就放低咗我呢

我sad就預咗
佢都可能忍緊喊掛 聽見佢呻鼻 不過我都忍住冇喊 廢事比佢睇到我弱嘅一面啦

我都臭呀 希望你都知我改緊啦
同埋屋企反對又點姐 係愛就唔理啦 做乜理佢地點諗
又眼濕濕

係呀，以前果個年代，少啲吸引野，大家都單純好多

佢要做你地既夾心，其實佢都唔好受
或者咁樣係對佢好

知佢係屋企 岩岩將本身唔記得拎比佢件衫同我想買比佢既野連埋張卡（淨係純粹講之前已經想送比佢同祝佢聖誕快樂生活愉快 我以後唔會再搵佢）
成袋比佢 掛左係佢屋企門口 wtsapp叫佢拎
佢問我點解仲買野比佢 又同我講對唔住
個心好痛 徹底完了

喂 我唔明呀
你話你要讀書 要時間 好呀 我比時間 自由你 拍到一個月先見一次 一日唔講超過十句野 就算你不停藍剔我 我都會死心不息咁搵你
你叫我等你 你覺得我早你一年考dse 上到大專就會走 你好怕我走 你話唔想我走 但點解你唔留住我？我最初真係立定決心等你 我真係好愛你好愛你 既然你唔想我走 點解你咩都唔做 唔主動搵我 話打比你就話唔得閒 終於 我既耐性比你磨滅哂 每一次話分手 你都唔比我走 話知錯 對唔住 下一次又係咁 終於我頂唔順 block哂你所有野除左fb同電話 等左好耐你都無搵我 到底係咩心態 你真係咁唔在意？
我為你付出左咁多....哂咁多車錢 補完習補完課都要仆黎搵你 補習補到8點幾都去買野整野比你食
我唔明呀真係 你令我以後都唔敢再鍾意人啦 仆你個街

Ckk 我仲好掛住你
時間過得好快
我地成年冇見啦
你仲好唔好呀？
好辛苦呀明明咁close 變返陌生人
其實寧願唔識你 唔會咁唔開心
不過我好多謝你陪過我低谷時間
我知你唔見我有你原因
你要明白你冇襯我唔起
你返工讀書加油

曾經係..

真心問 你想佢搵你 點解仲會block佢其他野
因為如果我見對方block我 去到呢步 我真係唔敢再搵佢 我會覺得佢好唔想我搵佢

對我評價呢方面 我覺得係好唔公平
再講 女朋友以前嘅遭遇佢屋企完全唔知 因為女朋友唔敢同佢地講
宜家我令佢個女喊 佢就當正我衰人同仆街
我對我女朋友可以講係200%專一 同 誠實 （佢以前比人呃得多）

真係好對唔住佢

行到呢步，如果都挽回唔到，咁你都要有答案比自己，知道以後要點做

拍左半年拖到 我同佢講左起碼5次 我話唔鍾意佢藍剔我 佢話佢有改 係有一排好左 最後又打回原形 之前係睇完就唔會再禁電話 前一排係寧願上ig上fb睇咩都好都唔會用5秒覆我一句 佢一日唔禁得多電話 但花5秒覆一句都唔肯 同埋我覺得佢好似已經唔係好care 但有時又好care 求我唔好分手 到左第6 第7次我講完藍剔既野 佢又再做 我就block左佢 其實係有啲想睇下佢係咪真係care呢段關係 因為我仲未去得好盡 但結果係
定係好似真係你所講 唔敢搵
好亂

佢只係習慣有你，而唔係愛你，或者因為佢自己都分唔清，所以咁樣拖住你，見你話佢要考dse，咁可能真係唔夠成熟去處理

宜家諗返起 呢個世界根本冇所謂既自唔自卑 真係在乎你點睇你自己
既然你另一半冇介意過你既話 你又洗乜自卑姐
我真係後悔點解我會因為自卑而同你分手

改緊/左

放低左佢未呀？你地好似仲有遺憾

我懷疑你個名都係自卑心作祟

佢care既話，你係會感受到，我諗你其實都有答案

屌你老母 你快啲死好無？ 你嘅報應唔應該由你爸爸條命去受 抵你 當初講咩「負責任係咪要包生養死葬？」宜家真係唔慌唔葬

利申：唔好怪我黑心 你對我都無仁慈過 好睬我來回地獄又折返人間 識到個好好嘅男朋友

Ummmmmm 有肉地囉

好彩呢段關係我無對唔住過人，無內疚

好啦，做多啲運動啦，除左減肥，個人都開心啲正面啲

我曾經問過佢類似問題 我問到底你係真係愛我定唔想無左個人對你好？佢話兩樣都有 因為愛我所以想我對佢好 好撚難明 可唔可以解答下

係咁矛盾架啦

早日脫離苦海
希望你而家果個會珍惜你

本身夠瘦 呢排仲要瞓唔著冇胃口

多謝 咁多位巴打都要

唉

佢唔係自卑同我分手
係我任性唔體諒佢返工讀書辛苦
不過我知佢唔會再想見我
佢值得更好既女仔

你講得岩 但令我再不解既係 點解每一次我話要分手佢都唔比我走？然後所有平時佢應該講既野就淨係會係果陣講出黎，例如我真係好鍾意你乜乜柒柒
之前又有一次真係散，散之前出左黎食飯 本身傾傾下計無野，我問佢有無野想同我講 佢話好多 之後就講我上左大專唔好識第2個乜乜77 講講下喊埋出黎 果下我好shocked
你明唔明個矛盾位 就係佢間唔中行為真係好似好愛我咁 但態度上唔係 有啲1999 你應該明我講咩

未
有遺憾，因為我地係不了了之分開左
我諗佢唔會再見我架啦以佢性格
好掛住你呀
唔知幾時可以放低

愛你同習慣你係佢身邊，係兩樣野黎

唔會啦 當日我chur佢煩佢個陣 佢好絕 話而家拍拖好開心

你係絲打？我覺得可能仲有機wor！

其實冇挽回過啦都 本身係想襯比返啲野個陣挽回
我等佢約我 等左咁耐都冇約我
佢連挽回既機會都唔比我 個袋野真係道別禮物
佢唔想見/冇心見 我都選擇唔見

同唔到你講
今日 我想係度講句 我愛你

屌你咪再當我係玩具

如果去到block我覺得佢真係好討厭我先咁做
如果care你好普通咁唔搵佢 佢都會好辛苦
我就係 所以開頭都有搵 但都唔多 我驚佢唔中意 但真係忍唔到
我有暗示過幾次我想去改但我已經冇機會 想一齊返呢啲說話 但我知佢唔識應說好快打左第二樣野比佢睇 佢每一次都冇應我打好大段個啲野 只係應我預佢唔識應而打第二樣野比佢睇既野黎應
佢唔應我幾次我都唔咁再講啦 何況比人block

因為襯唔起

有冇人復合成功？

其實佢次次覆我我都秒回佢 係到後期我先覺得既然佢都得點解我唔得咁樣先間唔中藍剔下佢 我本身唔鍾意藍剔人 最慘既係 我藍剔佢 佢即刻嬲 明明佢藍剔我咁多次 有時我見到都廢事出聲

姐係點，可唔可以講多少少 我真係唔明好困惑
身邊朋友又無咩經驗比唔到啲咩意見

好似冇

大家要學識下唔好太在意對方
太在意既話，煩既只會係自己

利申：仲學緊

只係得後者嘅話 好似係冇愛

佢放4點幾 但8點先返到去
究竟佢做咩嚟

咁岩啦，有哂答案，就比時間慢慢沖淡啦

分左手都未開心過，唔知佢點呢
想認錯想揾返佢唉

完全明白啊！！！但佢好似已經無俾機會我

佢係習慣左有個人可以比佢隨時都搵得，但唔代表愛你，而你就好傻，比佢呢種舉動影響到，以為佢仲愛你。
乜愛一個人既表演係咁架咩

無計架，你而家做賤左自己，比返啲尊嚴出黎

關你鬼事咩，知道同唔知道你都唔會開心

唔好過份放大囉，可以去愛一個人，但唔係代表人生得呢樣野。
不過去到果刻你都係會投入哂自己架啦

咁又係 關我鬼事

[純紀念]
妳喺分手個時叫我聽嘅個首歌 每一句歌詞我都係呢幾年內一一咁重覆聽同睇 亦都有每一句去慢慢理解佢嘅意思
亦都喺聽嗰陣不斷咁諗起你 到而家經過一啲我地曾經去過嘅地方都會諗起我地講過嘅低能嘢 做過嘅搞笑事
前排換電話之後無啦啦搵到一段嗰陣時偷錄嘅錄音 係同你去拎一個差啲記寄失嘅包裹嗰陣 搭緊車你一路叫住我個花名 一路去到落車之後 我一嘢跳落水氹整到你尖叫 把聲真係好好聽 我真係一直都未放得低你去忘記你
唔知你仲記唔記得我同你既單字花名係由來呢?
同你影過嘅即影即有 每個pose你都想一人一幅留念
前排我卒之捨得丟哂佢地啦
唔知分手之後送俾你個隻好細嘅玻璃公仔你有冇留住呢
唔知嗰陣趁你訓咗之後幫你用rainmeter改裝過嘅桌面 你係咪好狠心就剷哂佢地呢
個時趁你生日 偷偷咁係網上面買咗嘅嗰對鞋你有冇著過呢 其實你有冇因為我喺你生日送鞋俾你所以你唔開心呢?
對唔住 我個時唔識拍拖 成日都chur親妳
喺度我想講埋最後一次我愛妳
我會學去放低妳 如果你唔介意 不如祝福我可以唔再掛住你? 祝福我地以後唔會再見到，或者見到都唔會認得出對方?同時我都想祝福你以後都會好幸福 雖然有人同我講話你再一次分咗手 但信我 妳真係一個好好嘅女仔 希望你可以依照你理想去生活落去
祝 一切安好
-------------------------------------------
太長其實唔讀都無所謂

就嚟一個月了 我冇開心過
唔知佢點呢

大家加油

This is not a goodbye, my darling, this is a thank you.
Thank you for coming into my life and giving me joy, thank you for loving me and receiving my love in return.
Thank you for the memories I will cherish forever.
But most of all, thank you for showing me that there will come a time when I can eventually let you go.
I love you.
-Nicholas Spark《Message in a Bottle》

我好掛住你
你要加油啊

希望你原諒我 開開心心咁生活
希望呢生我地都唔好再見啦
就當從來無識過 從來唔存在

咩事呀巴打

Same here
真係好on9 佢應該由頭到尾無愛過我

一年兩個月

好想失憶 從來冇同你開始過 唔會認識你
我好辛苦 分開左四個月 大前日又再發夢見到你
變身做左你同班同學 一齊上堂
好痛苦 不如俾我失憶算啦

再次分手
機會黎啦

喂 你呀 以後要早啲訓
得閒就跑多啲步 做你鐘意做嘅野
唔好再成日諗埋一邊啦
其實你可以過得好開心
改變唔到嘅事 就學習接受啦
Grad左之後都要努力生活 無論係做咩都好
只要係你鐘意嘅 就好堅持啦

仲有呀 下次遇到鐘意嘅人 唔好再咁對人
同埋你唔好成日俾錯訊息人啦

Btw 你可唔可以唔好咁快拍拖住 我會唔捨得

唉
我前幾個月都搵過佢
佢對我都冷冷地淡唔知點咁
不過我諗冇咩機會再一齊
因為佢應該唔會再俾機會我

無事呀其實已經好幾年了
始終價值觀差太遠 又覺得同佢行唔到落去
所以好絕情咁講左分手
我知佢憎左我好耐

你選擇咗同厹、Player一齊，而放棄咗專一嘅我。就算出軌嘅係你，我都唔想你俾人呃，保重。

I know that feel

咁你而家有冇後悔當初咁做

係咪好似啲劇咁，驚襯你唔返，故意拉開距離

有時能情啲野大家都控制唔到既，唯有希望佢下一個人就係佢將來果個.

你地曾經都開心過，留住果段回憶就足夠了

幾年都放唔低
我唔想好似巴打咁，痛苦咁耐

幾時先會有人復合到

以為揀個好點知揀左個on9仔，睇你仆街係我人生每日生存嘅動力。

一起身就好掛住你

無呢個機會

我都係啊

擺低係度

so far都未見過

唔好再睇佢stalk佢，如果你放低左，你都唔會在意佢同邊個一齊，過成點。
你每日做既野只會令你走唔出個困境

我覺得係
唔明男人諗咩 肯同你一齊捱又唔要人
唔肯捱又話係港女

其實點樣先知一個人對你仲有冇一絲感覺同留戀

睇佢會唔會自覺搵你

預埋我一份:
以為自己已經無事 但原來仲會掛住你嫁喎

我這個人一個優點也沒有

扮偉大囉，如果係真既話，可能佢仲痛苦過你，不過呢啲要靠你自己去搵個答案

其實係對話之中，你會睇得出

知道自己缺點都係優點黎

比多啲時間自己同對方

點解你唔搵我呀？

我淨係睇到絕情同憎恨

你覺得係姐..但可能事實上佢唔會係咁諗...
分開咗一個月多 佢都未試過主動搵我

咁誇張..

屌你老母 仆街含撚死啦 臭貨

可唔可以唔好係我夢中出現

或者同我一齊既時候真係太辛苦太屈就掛
佢俾我既回應 係你諗唔到一個人可以絕到咁
對住一個陌生人都唔會係咁既語氣咁既態度

我知我講完以後唔會搵你之後 就算你會想搵我見到我咁講都唔會搵我
我真係好唔開心 其實仲好愛你 點解你要對我咁絕 hurt我幾次

尋晚瞓前又喊 今日起身又喊 好辛苦
而家又要返工扮冇野扮開心 又要繼續扮笑

佢本身對我都好絕feel 之後冇乜野了
因為我成日做啲野都激嬲到佢

要睇你平時既造化

可能佢覺得對你絕先係正確既方法

係 佢係啲咁既人

講呢啲
可能負能量爆燈會變到咁

屌你老母

我而家都唔敢搵佢 一黎怕煩到人
二黎驚越搵佢對我既印象越差
怕自己一時on9 做左啲野又搞到佢扣我分

好想寫張聖誕卡比佢
不過我啲朋友都叫我唔好寫

打開啲fb, ig, snapchat 都會見到佢 老是常出現

唔好搵啦 忍忍手
想搵就掉走個電話
或者去啲group度9up
唔好click入去任何佢嘅嘢

不嬲專一無人欣賞

瞓教同起身都掛住

女朋友不嬲唔玩 佢淨係睇Fb

你接受到無回覆當垃圾咁收到會掉埋一二邊咪寫囉

要叫ex喇

放下正能量姐
放心唔 你男朋友好快返黎

絲打你個名 係咪LOL

係咪以後唔再見, 連朋友都做唔到?
分開一個月左右, 今日我生日佢, 簡單4個字都冇SEND 俾我...

係咪完全忘記我啦?

生日快樂巴打

恭喜你由最憎第三者乜都企喺道德高地變成撬人牆腳仲要唔認喺第三者

如果過幾日連聖誕快樂下星期新年快樂都無咁你點呀
醒下啦 無有幾奇
你估人地唔驚同你講完會煩佢？

btw生日快樂

其實我明白, 我都唔會再煩佢..
只係希望佢有句簡單祝福...

點解人地一定要祝福你先
呢句嘢真係咁重要咩

起碼你知道人地心仲有你尼個人
雖然唔係情侶, 但起碼心入面有你..

同你分手我好撚開心 搵番個ex一齊番?分左手覺得好好彩 唔撚洗同你啲八婆一齊 以家我好撚多女 唔洗因為你我無曬啲女 你遲早有報應 八婆

準備緊封聖誕信比佢

聖誕想送張卡同禮物俾佢，了咗件心事同祝福... 不過怕佢嫌我煩，仲猶豫緊

男朋友呢個字好遠

係 不過好耐無打

送咩禮物
本身諗住DIY樣野比佢做聖誕禮物 不過宜家應該唔洗

唔知點解見到你呢段嘢好想笑
你覺得咁重要嘗試下主動搵佢睇下佢會唔會同你講囉

自己生日就過得自在d開心d
唔好因為一句説話搞到自己咁sad
你sad佢又唔知有咩謂呀

有一本自制嘅嘢係周年禮物，分手之後先寄到嚟。另外想送條呔俾佢

diy好似太沉重

其實送啦
一個心意又好 代表自己對佢嘅愛又好
行動比起講佢會更加明白

相簿

仲考慮緊

我就整緊張送比佢
鬼叫自己愛你 而且本身面皮厚
之前chur佢比佢撳住黎屌都冇死心

類似，係一本圖集書

俾佢屌完仲送會唔會太死纏爛打?

我同佢無咩聯絡一段時間都唔係好敢送 同埋諗緊用咩方法俾佢

其實唔想比佢覺得自己同其他唔熟既人冇分別
節日講下祝福都會覺得佢起碼記得自己
佢同我分手完一星期後係我生日 佢都有同我講生日快樂
但我尋晚同佢講我以後唔會再搵你 我諗佢唔會同我講聖誕快樂啦

Btw巴打生日快樂

我都唔知點解.. 真係好ON9..
不了, 唔搵佢, 俾佢冷靜下..

岩呀 真係好無謂好撚on9雖然我都係 改緊啦

我都想面皮厚 你點樣面皮厚佢點樣屌

因為chur先屌
因為我試過 所以明白佢屌係一時意氣

我覺得會 我係咁岩佢有野係我到我要比佢先順便送埋 如果唔係真係冇咁既勇氣

冇啊 可能因為我做過佢嘅角色
所以我明白點解佢會屌
同埋 鬼叫自己咁愛佢

其實手機相點曬出黎先靚 ？
我之前有諗過整類似既野送比佢
但都係廢事比佢屋企見到我樣

我係搵台灣一啲整書嘅公司印
你可以search 吓

我送過爆炸盒

你如果係當完自己心願就得既，如果係想咁黎挽回就唔好了

唔諗嚟挽回喇，純粹為咗了結心願同埋俾佢知道會一路祝福佢

做囉做囉，我整果個爆炸盒靚到癲

爆炸效果如何

巴打咁勁

我覺得我地係同一間，我都係整圖集咁
分手個日俾錢

你最尾有無送俾佢?

努力將我地既感情變得穩定
只係換來你一句好悶 我做錯乜野

一齊果陣送，感動到佢喊

所有感情都有變平穩既一日，但平穩都可以好開心，唔知你地係唔係果種呢

未到聖誕，唔知，仲未決定

冇左錯 只係睇對方點諗

送啦，完左個心結都好

你付出都要係付出啲對方想要既野架！

聽朝又可以開新post

唔好再咁傻等一個人咁多年啦
而我已經冇資格搵你
人的一生不能只愛一個人
但可以愛一個人一輩子

其實好睇對方點諗嫁咋喎 我講既睇對方點諗就係你講既對方想要既野 如果呢樣對方唔想要 咁就證明對方唔係想呢呢種平穩所以佢先覺得悶

加油大家

點解到最後你都係唔肯為左我去改去試
我知我好煩膠
利申 就快放低

雖然知道同佢永遠都返唔到轉頭
但就係唔捨得 放唔低

屌你老母

完

其實日日睇住你ig同其他女啲相真係好難受好折磨
但又狠唔到心block左你 明知咁先可以眼不見為淨
不如你一係就快啲同新女一齊等我可以死心啦

好掛住妳

就黎有新post

仲諗住整張聖誕卡當係心意都好
點知你就完全無視
我就好似一個戇鳩仔

真係就黎覺得心灰意冷
原來兩年嘅感情
根本可以話冇就冇
自從5年前遇到一個令我執著
之後就係執著你
但原來都係

我本身都想寫一張比佢
但係最後都覺得佢唔會因為張卡而有咩感覺所以唔寫了

唔緊要啦巴打，當還左自己一個心願啦

可能仲未係時候
分咗個零月
仲未夠時間

寫啦寫啦，不過寫還寫，唔好有再多既交流。
唔好遲下後悔

要學識點樣維繫一段感情，即使係平淡中，都可以係開心果種，呢個課題會好難，需要大家花一生既時間去學

今日推爆佢
我轉頭再開

唔好睇啦低b
盞自己難受，反正你見到啲咩都唔會開心

琴晚發夢估我見到咩
無錯呀

兩年至三年真係最難捱
捱到嘅 可以變到好穩定
捱唔到就完
我真係唔知我同你仲有冇機會一齊返

我連續一星期多夢見佢

其實我都唔明點解你地咁怕寫張卡
抱住個無回覆可能唔拆唔睇既心態去寄咪得
唔好覺的一封聖誕卡就會令佢由唔憎你/覺你煩
變到好憎你覺得你好煩（如果你d內容又係求復合個d另計）
因為真係無咁大威力 正如你都唔會因為人地hi你一句就覺得佢好煩一樣
同時期亦唔好期望佢會回心轉意
只係當一個普通祝福比佢咪得

我都寄左問郵局好似28號先派件咪一樣照寄

岩呀，有咩想講想交低就講哂佢啦，或者呢封信會係最後既交流

想講
你幾時收皮

分左手既你地，有什麼讓你放不下？

新post 以防萬一，今日要exam，開定先。

大家加油呀，又過去左一日架啦，向前行定停滯不前，自己選擇

忘記我就好
是我對不起你

還錢啦八婆
搵你又唔覆機

差幾多，少數目就算啦

我唔怕戴帽
只係希望比帽我戴個個可以對你好。

唔想佢比人呃

哇

我比人unblock 返

我今日都夢見佢 屌

去定新post la 絲打

我又係

雖然有d on9語錄
但係其實真係
佢比我開心就好了